网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 松山/O 号楼/O 东侧/O 创城/B-PUBLIC 宣传板/E-PUBLIC 折损/B-DAMAGE 
军转/O 号楼/O 楼道/O 内有/O 杂物/B-GOODS 
房屋出租/B-ORG 房主/B-PERSON 宁延林/E-PERSON 身份证号/O 电话/O 承租人/B-PERSON 李伟/E-PERSON 身份证号/O 电话/O 
生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 财政/O 号/O 家属楼/O 单元/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 沙发/B-GOODS 大缸/I-GOODS 木箱/I-GOODS 多种/I-GOODS 杂物/E-GOODS 
巡查/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 
军民/B-ORG 社区/E-ORG 师专/O 号楼/O 单元/O 楼道/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 宣传/I-AD_CER 贴/E-AD_CER 
泰山路/O 西丁/O 锐/O 家电/O 北/O 路口处/O 一堆/O 沙土/B-GOODS 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 
建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
发现/O 反宣品/B-AD_CER 
污水/B-PUBLIC 井/E-PUBLIC 外溢/B-DAMAGE 居民/O 反应/O 气味/O 太大/O 影响/O 正常/O 生活/O 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 层/O 电梯/O 对面/O 生活/B-GOODS 杂物/E-GOODS 
大商/B-ORG 城市/I-ORG 广场/E-ORG A座/O 室/O 左侧/O 放置/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 
门前/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 约/O 平方米/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 部队/O 号楼/O 单元/O 门/O 西侧/O 有堆/O 啤酒箱/B-GOODS 
车辆/B-GOODS 违停/B-OCCUPY 
门口/O 发现/O 杂物/B-GOODS 
苏宁/O 号楼/O 楼/O 楼梯/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 网格/O 员/O 及时/O 收缴/O 
社区/O 工作人员/O 物业/O 公司/O 保洁/O 人员/O 共同/O 清除/B-VISIT_HANDLE 社区/O 西侧/O 花坛/O 里/O 杂物/B-GOODS 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 中/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 外/O 有/O 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 二区/O 号楼/O 居民/O 窗下/O 停放/B-OCCUPY 一辆/O 看视/O 闲置/O 三轮车/B-GOODS 
发现/O 反宣品/B-AD_CER 小/I-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 网格/O 员/O 已/O 清理/O 
母亲节/O 网格/O 员/O 走访/B-VISIT_HANDLE 残疾人/O 冯刚家/E-ORG 母亲/O 冯刚/O 包/O 饺子/O 
信息员/O 走访/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 楼道/O 自行车/B-GOODS 多而乱/B-OCCUPY 居民/O 出行/O 带来/O 不便/O 
松江/O 号楼/O 单元/O 单元/O 北侧/O 电线/B-PUBLIC 电缆/E-PUBLIC 掉落/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 中/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 外有/O 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
信息员/O 反映/O 今年/O 小区/O 入住/O 居民/O 已/O 增多/O 一些/O 居民/B-PERSON 不/B-VISIT_HANDLE 知道/E-VISIT_HANDLE 使用/B-GOODS 天然气/I-GOODS 安全/I-GOODS 常识/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 信息员/O 反映/O 职大/O 号楼/O 墙体/B-PUBLIC 脱落/B-DAMAGE 
信息员/O 排查/O 中/O 看到/O 职大/O 号楼/O 单元/O 阳台/O 厨房/O 油烟/B-GOODS 排出/B-OCCUPY 流到/O 外面/O 影响/O 小区/O 整体/O 卫生/O 环境/O 电话/O 
信息员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 单元/O 居民/O 家住/O 楼下/B-PERSON 每天晚上/B-VISIT_HANDLE 唱歌/E-VISIT_HANDLE 找到/O 楼下/O 好/O 几次/O 唱/O 孩子/O 上/O 高中/O 学习/O 受到/O 干扰/O 电话/O 
信息员/O 反映/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 自来水/B-PUBLIC 管线/E-PUBLIC 冻裂/B-DAMAGE 物业/O 联系/O 维修/O 人员/O 抢修/O 已经/O 好/O 几天/O 水喝/O 电话/O 
信息员/O 反映/O 老红军/B-PERSON 黄/O 叔叔/O 平时/O 最爱/O 报纸/B-GOODS 两会/O 期间/O 报纸/O 最为/O 关注/O 
关注/B-VISIT_HANDLE 未成年人/B-PERSON 关注/O 未来/O 电话/O 
信息员/O 号楼/O 单元/O 门前/O 看到/O 装修/B-GOODS 剩余/I-GOODS 沙子/E-GOODS 堆积/B-OCCUPY 门前/O 影响/O 小区/O 卫生/O 环境/O 电话/O 
信息员/O 反映/O 近期/O 多人/B-PERSON 出入/B-VISIT_HANDLE 楼栋/O 影响/O 居民/O 安全/O 
信息员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 一楼/O 东面/O 饭店/B-ORG 关闭/O 排烟/B-GOODS 烟筒/E-GOODS 漏油/B-DAMAGE 墙体/O 脏乱/O 无人/O 管理/O 小区/O 环境/O 造成/O 很大/O 影响/O 
春季/O 蟑螂/O 繁殖/O 季节/O 社区/O 物业/O 春季/O 除虫/O 要求/O 每楼/O 贴出/B-OCCUPY 通知/B-AD_CER 做好/O 除虫/B-AD_CER 注意事项/E-AD_CER 
信息员/O 晚上/O 发现/O 超市/O 门前/O 地下/O 往上/O 冒水/B-DAMAGE 怀疑/O 取暖/B-PUBLIC 管线/E-PUBLIC 爆裂/B-DAMAGE 电话/O 
信息员/O 反映/O 今年/O 小区/O 普遍/O 使用/O 天然气/B-GOODS 一些/O 居民/B-PERSON 不/B-VISIT_HANDLE 知道/E-VISIT_HANDLE 安全/B-GOODS 常识/E-GOODS 电话/O 
井壁/B-PUBLIC 脱落/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 鹤鸣/O 号楼/O 单元/O 门前/O 一个/O 暖气/B-PUBLIC 井/E-PUBLIC 没盖/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 松山/O 号楼/O 单元/O 楼有/O 法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 
巡查/O 时/O 地税局/O 北侧/O 人行道/B-PUBLIC 休息椅/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 
局高/O 车库/O 房顶/O 防水卷材/B-GOODS 被/O 大风/O 吹掉/B-DAMAGE 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
单元/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 一单/O 
楼前/O 大树/O 上/O 有/O 白色/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 下/O 网格/O 来到/O 公安分局/O 号楼/O 单元/O 发现/O 反/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 
东/O 墙上/O 一处/O 挂/B-OCCUPY 邪教/B-AD_CER 图片/E-AD_CER 
泰山路/O 站牌/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 及时/O 清理/O 掉/O 
发现/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 松山/O 号楼/O 东侧/O 人行/O 路上/O 障碍/B-PUBLIC 柱/E-PUBLIC 歪斜/B-DAMAGE 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 区/O 号楼/O 单元/O 前/O 下/B-PUBLIC 水井盖/E-PUBLIC 损坏/B-DAMAGE 
房顶/O 月/O 日/O 大风雨/O 导致/O 顶楼/B-GOODS 漏雨/B-DAMAGE 严重/O 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 商网/O 门前/O 装潢/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 商网/O 南侧/O 堆放/B-OCCUPY 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
军民/B-ORG 社区/E-ORG 师专/O 号楼/O 单元/O 楼/O 楼道/O 油漆桶/B-GOODS 乱/O 摆/O 乱放/O 堵塞/B-OCCUPY 消防通道/B-PUBLIC 
大风/O 好多/O 树木/B-PUBLIC 刮倒/B-DAMAGE 社区/O 志愿者/O 已经/O 树木/O 扶起/O 
松林/O 号楼/O 南侧/O 楼门/O 前/O 人/B-PUBLIC 行路/E-PUBLIC 大面积/O 破损/B-DAMAGE 
西侧/O 人行路/B-PUBLIC 地砖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 约/O 平方米/O 
巡查/O 松江路/O 号楼/O 单元/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 
发现/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
楼道/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 松山/O 号楼/O 东侧/O 绿地/B-PUBLIC 围栏/E-PUBLIC 倾倒/B-DAMAGE 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
红盾/B-ORG 商网/I-ORG 幼儿园/E-ORG 门口/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 需要/O 清理/O 
走访/O 巡查/O 时/O 发现/O 开发/O 楼/O 单元/O 门前/O 发现/O 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第三/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 门旁/O 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 走访/O 东方公司/B-ORG 家属楼/E-ORG 单元/O 室/O 居民/O 咨询/B-VISIT_HANDLE 申请/B-AD_CER 法律援助/I-AD_CER 需要/I-AD_CER 条件/E-AD_CER 
大商/B-ORG 城市/I-ORG 广场/E-ORG B座/O 层/O 电梯/O 口/O 放置/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 层/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
红盾/O 楼前/O 垃圾/B-GOODS 需要/O 清理/O 
红盾/O 南大门/O 车辆/B-GOODS 违停/B-OCCUPY 需要/O 处理/O 
走访/O 巡查/O 时/O 发现/O 开发/O 楼/O 单元/O 门前/O 乱堆/B-OCCUPY 乱放/B-OCCUPY 
楼前/O 垃圾/B-GOODS 
报废/B-GOODS 车辆/E-GOODS 居民/O 协商/O 不予/O 配合/O 
第一/O 网格/O 走访/O 时有/O 居民/O 反映/O 师专/O 号楼/O 单元/O 室/O 小孩/B-PERSON 蹦跳/B-VISIT_HANDLE 黑天/O 白天/O 声音/B-VISIT_HANDLE 很大/E-VISIT_HANDLE 影响/O 休息/O 网格/O 员/O 杨苗/O 电话/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 师专/O 号楼/O 红叶/B-ORG 礼品/I-ORG 商店/E-ORG 食品/B-VISIT_HANDLE 保质期/E-VISIT_HANDLE 网格/O 员/O 杨苗/O 电话/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 师专/O 单元/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 板柜/B-GOODS 旧/B-GOODS 自行车/E-GOODS 杂物/B-GOODS 堵塞/B-OCCUPY 消防通道/B-PUBLIC 网格/O 员/O 杨苗/O 电话/O 
第一/O 网格/O 网格/O 人员/O 走访/O 得知/O 师专/O 号楼/O 思文/B-ORG 美发/E-ORG 灭火器/B-PUBLIC 上面/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 网格/O 员/O 杨苗/O 电话/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 师专/O 号楼/O 单元/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 木板/B-GOODS 纸壳/I-GOODS 杂物/E-GOODS 堵塞/B-OCCUPY 消防通道/B-PUBLIC 网格/O 员/O 杨苗/O 电话/O 
更好/O 完善/B-VISIT_HANDLE 网格/I-VISIT_HANDLE 区的/I-VISIT_HANDLE 管理/E-VISIT_HANDLE 
信息员/O 网格/O 员/O 排查/O 中/O 局高/O 车库门/O 前/O 发现/O 装修/B-GOODS 板子/E-GOODS 堆积/B-OCCUPY 花池/O 里/O 
关爱/B-VISIT_HANDLE 未成年人/B-PERSON 关注/O 未来/O 
信息员/O 反映/O 号楼/O 前/O 马路/B-PUBLIC 沿有/O 挖坑/B-DAMAGE 走路/O 不/O 方便/O 电话/O 
信息员/O 反映/O 昨天/O 大雪/B-GOODS 下得/O 很大/O 路上/B-PUBLIC 清扫/B-VISIT_HANDLE 居民/O 出行/O 好/O 方便/O 电话/O 
信息员/O 走访/O 中/O 看到/O 商网/B-GOODS 落地/I-GOODS 牌匾/E-GOODS 不/B-DAMAGE 规范/E-DAMAGE 用语/O 杂乱/O 电话/O 
信息员/O 反映/O 管子/B-ORG 站/E-ORG 号楼/O 下水/B-DAMAGE 堵/E-DAMAGE 家里/O 老人/O 在家/O 无法/O 联系/O 
信息员/O 反映/O 社区/O 积雪/B-OCCUPY 马路/B-PUBLIC 牙子/E-PUBLIC 上/O 天气/O 变暖/O 雪/O 融化/O 造成/O 居民/O 行走/O 不/O 方便/O 
信息员/O 反映/O 社区/B-ORG 退休/I-ORG 办/E-ORG 门口/O 烟灰/B-GOODS 桶/E-GOODS 里/O 烟头/B-VISIT_HANDLE 火苗/E-VISIT_HANDLE 旁边/O 纸盒子/O 春季/O 天气/O 干燥/O 风大/O 引起/O 火灾/O 
第八/O 网格/O 信息员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 号楼/O 之间/O 保温/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 保温/O 棉在/O 上面/O 耷拉/O 掉/O 不掉/O 
第八/O 网格/O 信息员/O 走访/O 中/O 发现/O 网格/O 区域/O 内有/O 居民/O 养/O 宠物/B-GOODS 粪便/E-GOODS 小区/O 环境/O 带来/O 污染/O 
第八/O 网格/O 信息员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 旁边/O 暖气/B-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 信息员/O 联系/O 物业/O 维修/O 人员/O 进行/O 修理/O 
第八/O 网格/O 信息员/O 巡查/O 时/O 发现/O 网格/O 区内/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 影响/O 文明/O 城市建设/O 
第八/O 网格/O 信息员/O 组织/O 楼栋长/O 来到/O 楼前/O 帮助/O 小区/O 物业/O 人员/O 清扫/B-VISIT_HANDLE 楼前/O 积雪/B-GOODS 
第八/O 网格/O 信息员/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 工地/O 号楼/O 后面/O 一些/O 垃圾/B-GOODS 无人/B-OCCUPY 清理/E-OCCUPY 影响/O 社区/O 环境卫生/O 属于/O 油田/O 物业/O 网格/O 信息员/O 电话/O 
网格/O 员/O 日常工作/O 走访/O 时/O 发现/O 工地/O 号楼/O 前/O 暖气/B-PUBLIC 管线/E-PUBLIC 泄漏/B-DAMAGE 网格/O 员/O 电话/O 
春季/O 蟑螂/O 繁殖/O 季节/O 社区/O 物业/O 小区/O 社区/O 楼道/O 张贴/B-OCCUPY 通知/B-AD_CER 
参加/B-VISIT_HANDLE 新/B-AD_CER 广厦/I-AD_CER 艺术街/I-AD_CER 活动/E-AD_CER 
文化/B-ORG 社区/E-ORG 简化/O 社区/O 办理程序/O 二胎/B-AD_CER 办理/I-AD_CER 指标/E-AD_CER 进行/O 张贴/B-OCCUPY 公式/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 王桂杰/B-PERSON 日常/O 巡查/O 工作/O 中/O 发现/O 工地/O 天禧/O 洗浴中心/O 门前/O 人行/B-PUBLIC 路/E-PUBLIC 上/O 大洞/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 网格/O 巡查/O 时/O 发现/O 工地/O 号楼/O 门前/O 花坛/B-PUBLIC 花草/E-PUBLIC 枯萎/B-DAMAGE 花坛/B-PUBLIC 杂乱/B-OCCUPY 网格/O 员/O 电话/O 
盘化/B-ORG 社区/E-ORG 中秋节/O 来临/O 之际/O 开展/B-VISIT_HANDLE 慰问/B-AD_CER 残疾/I-AD_CER 老党员/I-AD_CER 活动/E-AD_CER 
金河/O 社区/O 网格/O 员/O 走访/O 巡逻/O 中/O 发现/O 金/B-ORG 河北区/E-ORG 号楼/O 楼前/O 柏油/B-PUBLIC 马路上/E-PUBLIC 结冰/B-OCCUPY 地方/O 影响/O 居民/O 安全/O 出行/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第三/O 网格/O 区/O 号楼/O 新阳/O 光南/O 机动车/B-GOODS 开上/B-OCCUPY 草坪/B-PUBLIC 按上/O 阻车柱/O 
号楼/O 西侧/O 垃圾箱/O 房/O 外面/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
文化/B-ORG 社区/E-ORG 工地/O 小区/O 第八/O 网格/O 信息员/O 提出/O 开展/B-VISIT_HANDLE 未成年人/B-AD_CER 教育/I-AD_CER 活动/E-AD_CER 打好/O 创城/O 攻坚战/O 电话/O 
热电/B-ORG 社区/E-ORG 居民/O 办理/B-VISIT_HANDLE 居民/B-AD_CER 养老保险/I-AD_CER 生存/I-AD_CER 认证/E-AD_CER 
清泉/O 号楼/O 居民/B-PERSON 前来/O 咨询/B-VISIT_HANDLE 孩子/O 唐氏/O 综合症/O 想办/O 残疾证/B-AD_CER 不知/O 需要/O 手续/O 
网格/O 信息员/O 走访/O 中/O 发现/O 兴隆/O 二中/O 巷/O 两侧/O 经营/O 网点/O 住户/B-ORG 倒/O 污水/O 乱/B-OCCUPY 扔/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 占道/B-OCCUPY 停车/B-PUBLIC 现象/O 
杂草/B-GOODS 堆积/B-OCCUPY 
乐园/B-ORG 社区/E-ORG 协同/O 盘锦/O 润视/O 眼科/O 居民/O 眼睛/O 做/O 免费/B-AD_CER 检查/I-AD_CER 活动/E-AD_CER 
社区/O 主任/O 组织/O 社区/O 工作人员/O 社区/O 院内/O 清理/B-VISIT_HANDLE 卫生/B-AD_CER 清扫/I-AD_CER 活动/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 号楼/O 单元/O 门口/O 晾晒/B-OCCUPY 过冬/O 白菜/B-GOODS 影响/O 小区/O 美观/O 后/O 居民/O 出行/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 泰和/B-ORG 小区/E-ORG 楼有/O 居民/O 楼下/O 绿地/O 楼/O 晾晒/B-OCCUPY 大葱/B-GOODS 需要/O 清理/O 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 影响/O 创城/O 进度/O 不/O 文明/O 行为/O 树木/B-PUBLIC 造成/O 损坏/B-DAMAGE 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第三/O 网格/O 区/O 号楼/O 东侧/O 小商贩/B-ORG 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 网格/O 员/O 温艳华/O 电话/O 
网格/O 工作人员/O 排查/O 时/O 发现/O 主街/O 路面/O 人行/B-PUBLIC 行道/E-PUBLIC 上/O 停放/B-OCCUPY 一辆车/E-GOODS 影响/O 交通堵塞/O 行人/O 过往/O 
一区/O 号楼/O 房子/O 东头/O 有个/O 乐园/O 超市/O 门前/O 摆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 乱七八糟/O 不/O 规整/O 要求/O 立即/O 整理/O 
瀚/O 新/O 号楼/O 商网/O 前/O 有违/O 停车/B-OCCUPY 
巡查/O 时/O 发现/O 一处/O 垃圾/B-GOODS 需要/O 处理/O 
信息员/O 发现/O 小/O 商铺/O 外面/O 使用/O 气罐/O 做/O 盒饭/O 管线/B-PUBLIC 老化/B-DAMAGE 安全意识/O 更是/O 一种/O 责任/O 电话/O 
网格/O 员/O 小区/O 巡视/O 时/O 发现/O 小区/O 楼道/O 堆有/B-OCCUPY 废弃/B-GOODS 木板/I-GOODS 杂物/E-GOODS 影响/O 楼道/O 畅通/O 存在/O 安全隐患/O 网格/O 员/O 逐户/O 询问/O 找到/O 物主/O 网格/O 员/O 耐心/O 劝导/O 居民/O 同意/O 自行/O 清理/O 
张/O 先生/O 反映/O 年/O 左右/O 搬到/O 世纪/B-ORG 小区/E-ORG 时/O 东面/O 大门/B-PUBLIC 封死/B-OCCUPY 缓解/O 交通/O 开放/O 东门/O 东门/O 开放/O 后/O 机动车/O 东门/O 中午/O 楼里/O 老人/O 孩子/O 休息/O 不好/O 找/O 物业/O 协调/O 一直/O 未能/O 解决/O 张/O 先生/O 建议/O 早上/O 中午/O 物业/O 定时/O 开放/O 东门/O 张/O 先生/O 要求/O 不要/O 透露/O 姓名/O 电话/O 物业/O 社区/O 只/O 想要/O 物业/O 处理/O 后/O 反馈/O 信息/O 希望/O 处理/O 
商网/O 门前/O 砖/B-PUBLIC 损坏/B-DAMAGE 影响/O 居民/O 出入/O 
楼/O 东侧/O 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 
草地上/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走/O 网格/O 时/O 发现/O 号楼/O 后身/O 堆放/B-OCCUPY 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
雨水/B-PUBLIC 井/I-PUBLIC 蓖子/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
团结/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 楼前/O 路旁/O 网格/O 员/O 上班/O 时/O 发现/O 路边/O 一堆/O 大石头/B-GOODS 影响/O 车/O 人行/O 不便/O 网格/O 员/O 及时/O 组织/O 人员/O 清/O 走/O 
烽火/B-ORG 小区/E-ORG 东/O 大墙/O 一堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 市容/O 此处/O 地方/O 管理/O 
广厦/B-ORG 新城/E-ORG 两个/O 高层/O 断断续续/O 停水/B-DAMAGE 希望/O 处理/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 三区/O 号楼/O 楼头/O 一个/O 卖/I-ORG 农家菜/E-ORG 货车/B-GOODS 
轻工/O 街道/O 路边/O 上下水/B-PUBLIC 井口/E-PUBLIC 边坏/B-DAMAGE 口子/O 行人/O 不住/O 意/O 危险/O 
长湖/B-ORG 新城/I-ORG 社区/E-ORG 一期/O 号/O 商网/O 门前/O 车辆/B-GOODS 占用/B-OCCUPY 盲道/B-PUBLIC 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 天虹/O 陶瓷/O 城北/O 门路/O 对面/O 一个/O 板房/B-GOODS 影响/O 居民/O 出行/O 
巡查/O 佳兆/O 业/O 号楼/O 单元/O 发现/O 暴露/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
年/O 月/O 日/O 居民/O 孙友/O 良来/O 社区/O 咨询/O 无房/O 儿子/O 抑郁症/O 想要/O 申请/B-OCCUPY 廉租房/B-AD_CER 社区/O 工作人员/O 仔细/O 询问/O 其家/O 具体情况/O 承诺/O 把/O 他家/O 情况/O 上级/O 汇报/O 圆满解决/O 
巡查/O 中/O 发现/O 号/O 楼下/O 车棚/O 旁放/B-OCCUPY 烧烤/B-GOODS 炉子/E-GOODS 具/O 
热电/B-ORG 社区/E-ORG 第三/O 网格/O 员/O 公园/O 巡查/O 看到/O 一位/O 阿姨/B-PERSON 下放/O 一桶/O 油/O 一个/O 炒勺/O 拎/O 不动/O 状态/O 社区/O 工作人员/O 帮助/B-OCCUPY 送到/O 家里/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 一处/O 垃圾/B-GOODS 需要/O 处理/O 网格/O 员/O 联系/O 公益性/O 岗/O 进行/O 处理/O 
苏宁/O 荣悦鹤翔/O 路/O 号/O 商网/O 前/O 广告牌/B-AD_CER 
号楼/O 单元/O 门/O 钱/O 前/O 垃圾箱/O 处有/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
号楼/O 旁/O 垃圾箱/O 旁有/O 暴露/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
楼/O 西侧/O 摆摊/B-ORG 
号楼/O 南侧/O 人行道/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 清泉/B-ORG 社区/E-ORG 号楼/O 前有/O 一些/O 居民/O 装修/O 堆/O 楼下/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 钻井/O 办公楼/O 西侧/O 一个/O 卖/B-ORG 爆花/E-ORG 小/O 货车/B-GOODS 网格/O 员/O 摊主/O 协商/O 希望/O 撤走/O 摊主/O 同意/O 撤走/O 
残疾人/O 杜忠文/B-PERSON 社区/O 工作人员/O 修/B-VISIT_HANDLE 手机/E-VISIT_HANDLE 
下雨/O 道路/O 积水/O 网格/O 员/O 及时/O 把/O 积水/O 清到/B-VISIT_HANDLE 下水/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 必免/O 人/O 通行/O 不便/O 
十九/O 号楼/O 十八/O 号楼/O 中间/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 现象/O 
沿街叫卖/B-OCCUPY 白菜/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 清泉/O 号楼/O 前有/O 一些/O 居民/O 随处/O 堆放/B-OCCUPY 楼下/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 乱/O 处/O 停放/B-OCCUPY 人力车/B-GOODS 
路面/B-PUBLIC 红砖/B-GOODS 一堆/O 
宣传/B-VISIT_HANDLE 妇女/O 贴息/O 小额贷款/B-AD_CER 
号楼/O 后面/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走/O 网格/O 时/O 发现/O 居民/O 把/O 花盆/B-GOODS 摆到/B-OCCUPY 甬路/B-PUBLIC 上/O 
走访/O 中/O 发现/O 小区/O 内买/O 水果/B-ORG 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
网格/O 员/O 巡视/O 时/O 网格/O 时/O 发现/O 安装/O 燃气/O 后/O 造成/B-DAMAGE 墙体/O 燃气/O 管道口/O 四周/O 缝隙/B-DAMAGE 网格/O 员/O 物业/O 沟通/O 同意/O 解决/O 
号楼/O 前有/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 暴露/B-OCCUPY 
二十/O 号楼/O 单元/O 门前/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆放/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 巡查/O 中发/O 现有/O 一处/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
烽火/B-ORG 小区/E-ORG 证券/O 楼/O 一处/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 沙子/B-GOODS 水泥/E-GOODS 影响/O 市容/O 此处/O 地方/O 管理/O 
巡查/O 发现/O 松江路/O 楼/O 南侧/O 有破/B-GOODS 桌面/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 二区/O 号楼/O 单元/O 楼道/O 里/O 摆放/B-OCCUPY 辆/O 陈旧/O 自行车/B-GOODS 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 鹤乡/O 小区/O 内有/O 外来/O 大爷/O 找/O 区/O 号楼/O 亲属/O 网格/O 员/O 张凤/O 双/O 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 小区/O 垃圾箱/O 旁/O 堆满/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
紫园/B-ORG 小区/E-ORG Ⅰ/O 区/O 号楼/O 居民/O 反应/O 单元/O 楼门/O 挂满/B-OCCUPY 灰尘/B-GOODS 并有/O 陈旧/O 贴纸/B-GOODS 
网格/O 信息员/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 现代/O 城/O 小区/O 号楼/O 旁/O 堆放/B-OCCUPY 一些/O 砖块/B-GOODS 
南区/O 二号楼/O 单元/O 门前/O 堆积/B-OCCUPY 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/O 小区/O 北/O 门路/O 灯不亮/B-DAMAGE 
第一/O 网格/O 网格/O 员于/O 海霞/O 走访/O 辖区/O 发现/O 大商/O A座/O 右侧/O 摆放/B-OCCUPY 冰箱/B-GOODS 网格/O 员/O 海霞/O 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 看到/O 路边/O 有车/O 垃/O 建筑/B-GOODS 垃圾堆/E-GOODS 放在/O 路边/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/O 城市/O 广场/O 十字街/O 外商/O 网粥/O 艺坊/O 面食/O 后门/O 附近/O 长期/O 放置/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
第四/O 网格/O 网格/O 员/O 田玉峰/O 走访/O 辖区/O 发现/O 水游城/O 号楼/O 单元/O 楼/O 走廊/O 自行车/B-GOODS 放置/B-OCCUPY 反/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 网格/O 员/O 田玉峰/O 电话/O 
三区/O 号楼/O 后/O 一堆/O 废弃/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 上周/O 执法/O 大队/O 已/O 处理/O 完/O 出摊/O 
条幅/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 悬挂/O 新/O 条幅/O 
刚刚/O 网格/O 员/O 配合/O 区/O 综合执法/O 大队/O 人员/O 平安/O 街商/O 网/O 进行/O 整体/O 检查/O 走访/O 海城/O 汽车/O 修理部/O 时/O 发现/O 商网/O 门前/O 上面/O 卷/B-OCCUPY 一大/O 困/O 篷布/B-GOODS 用来/O 做/O 遮阴/O 棚/O 影响/O 创建/O 文明/O 城/O 城市/O 整体/O 形象/O 
网格/O 长/O 巡查/O 时/O 发现/O 号楼/O 单元/O 孟/O 师傅/O 家/O 棚顶/B-GOODS 漏水/B-DAMAGE 孟/O 师傅/O 激动/O 找/O 楼上/O 打架/O 
科学家/O 花园/O 东/O 墙上/O 乱涂/O 现象/O 粘贴/O 创城/O 公益广告/B-AD_CER 破损/B-DAMAGE 严重/O 
网格/O 员/O 走访/O 巡查/O 时/O 发现/O 小区/B-ORG 路灯杆/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 网格/O 员/O 物业/O 联系/O 后/O 及时/O 进行/O 维修/O 现已/O 修理/O 完毕/O 
金河/B-ORG 社区/O 网格/O 员/O 走访/O 巡逻/O 中/O 发现/O 金/O 河北区/O 号楼/O 侧面/O 物业公司/O 人员/O 堆放/B-OCCUPY 拖布/B-GOODS 影响/O 居民/O 出行/O 社区/O 环境/O 
一楼/O 美容院/O 门前/O 堆积/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/O 城市/O 广场/O C座/O 门口/O 长期/O 放置/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 影响/O 居民/O 通行/O 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 居民/O 一个/O 双人床/B-GOODS 床头/E-GOODS 一块/O 板子/B-GOODS 丢/O 运动场/O 旁/O 
歌厅/O 上面/O 上有/O 非法/O 小/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 一张/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/O 小区/O 号楼/O 单元/O 楼/O 走廊/O 照明灯/B-PUBLIC 损坏/B-DAMAGE 
第四/O 网格/O 网格/O 员/O 田玉峰/O 走访/O 辖区/O 发现/O 水游城/O 号楼/O 单元/O 楼/O 走廊/O 长期/O 放置/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 网格/O 员/O 田玉峰/O 电话/O 
号楼/O 西面/O 井盖/B-PUBLIC 缺失/B-DAMAGE 
小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
弃管/B-ORG 小区/E-ORG 土地局/O 家属楼/O 前/O 草坪/B-PUBLIC 需要/O 修剪/B-VISIT_HANDLE 
号/O 网格/O 员/O 小区/O 联合/O 走访/O 时/O 看到/O 居民/O 把/O 大葱/B-GOODS 晾晒/B-OCCUPY 小树/O 墙上/O 影响/O 市容/O 还会/O 小树/O 造成/O 伤害/O 网格/O 员/O 进行/O 处理/O 网格/O 员/O 邢岩梅/O 联系电话/O 
卷帘门/O 上有/O 对联/B-GOODS 残存/B-OCCUPY 
钻工/B-ORG 村/I-ORG 一区/E-ORG 热心/O 居民/O 把/O 家/O 闲置/O 书籍/B-GOODS 捐赠/B-VISIT_HANDLE 社区/O 供/O 翻阅/O 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 东侧/O 一处/O 牙石/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 影响/O 市容/O 市貌/O 
垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 物业/O 沟通/O 后/O 已/O 清理/O 
生活/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 楼前/O 垃圾桶/B-PUBLIC 旁有/O 堆放/B-OCCUPY 物/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 居民/O 装修/O 后/O 旧/B-GOODS 坐便/E-GOODS 扔/B-OCCUPY 垃圾/O 房旁/O 无人/O 清理/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 马路/B-PUBLIC 积水/B-OCCUPY 
天合/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 车库/B-PUBLIC 前/O 
垃圾/O 废弃/B-GOODS 木板/E-GOODS 影响/O 环境卫生/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 前有/O 垃圾/B-GOODS 网格/O 员/O 金桂/O 梅/O 电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 新/O 广厦/O 号楼/O 旁有/O 一堆/O 树枝/O 垃圾/B-GOODS 影响/O 小区/O 环境卫生/O 创城/O 卫生城市/O 带来不利/O 达/O 标准/O 
网格/O 员/O 走访/O 网格/O 时/O 发现/O 规划/O 处/O 号楼/O 单元/O 前有/O 一个/O 废弃/O 坐便/B-GOODS 扔/B-OCCUPY 垃圾桶/O 旁边/O 
单元/O 私家花园/O 门前/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
小区/O 院内/O 车辆/B-GOODS 不/O 按规定/O 摆放/B-OCCUPY 
检查/B-VISIT_HANDLE 消防/B-PUBLIC 安全隐患/E-PUBLIC 
巡查/O 发现/O 人行道板/B-PUBLIC 树木/E-PUBLIC 倾斜/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 一处/O 垃圾/B-GOODS 影响/O 环境/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 紫润/O 茗都/O 单元/O 门前/O 垃圾箱/B-PUBLIC 门/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 居民/O 利用/O 广场/B-PUBLIC 树干/E-PUBLIC 做/O 晾晒/O 杆/O 晾晒/B-OCCUPY 萝卜/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 号楼/O 门前/O 一堆/O 大葱/B-GOODS 门口/O 被/O 破/O 东西/O 盖/O 影响/O 环境/O 美观/O 
地方/B-ORG 小区/E-ORG 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 烽火台/O 南楼/O 北侧/O 垃圾/B-GOODS 严重/O 影响/O 市容/O 市貌/O 
东门/O 前/O 草坪/B-PUBLIC 处/O 捡/B-OCCUPY 白色/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG AB/O 北楼/O 西四/O 单元/O 门/O 旁边/O 碎玻璃/B-GOODS 居民/O 出行/O 容易/O 引起/O 滑倒/O 刮伤/O 发生/O 危险/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 锦祥/O 东侧/O 机动车道/B-PUBLIC 上/O 停着/B-OCCUPY 两辆/O 机动车/B-GOODS 占用/O 通行/O 车道/O 影响/O 居民/O 出行/O 
有破/O 床头/B-GOODS 
居民/O 刘姨/O 主动/O 收拾/B-VISIT_HANDLE 门前/O 花落/O 时/O 枯枝/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 楼/O 楼前/O 一堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 主任/O 带领/O 联防队员/O 已/O 解决/O 清理/O 
小区/O 弃管/B-ORG 小区/E-ORG 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇/O 美商/O 网/O 门前/O 大量/O 货物/B-GOODS 堵塞/B-OCCUPY 人行道/B-PUBLIC 
网格/O 员/O 日常/O 走访/O 巡视/O 时/O 发现/O 商网/O 前/O 非机动车/O 道/O 有违/B-OCCUPY 停/E-OCCUPY 车辆/B-GOODS 网格/O 员/O 及时/O 车主/O 沟通/O 劝/O 开走/O 影响/O 车辆通行/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 遇到/O 居民/O 马/B-PERSON 师傅/E-PERSON 反应/O 说/O 他家/O 楼前/O 草坪/O 上/O 有人/O 养/B-OCCUPY 只鸡/B-GOODS 味道/O 很大/O 反感/O 
信息员/O 反映/O 春节/O 临近/O 应该/O 居民/O 宣传/B-VISIT_HANDLE 一些/O 安全/B-AD_CER 常识/E-AD_CER 
网格/O 员/O 上午/O 走访/O 时/O 发现/O 平安/O 街/O 平安/O 巷/O 停有/B-OCCUPY 三辆/O 私家车/B-GOODS 这条/O 街/O 中队/O 唯一/O 疏散/O 通道/O 抗洪/O 防汛/O 期间/O 更是/O 保持/O 畅通/O 网格/O 员/O 赶紧/O 寻找/O 车主/O 并要/O 却/O 把/O 车/O 驶离/O 疏散/O 通道/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/O 小区/O 号楼/O 单元/O 楼/O 走廊/O 照明灯/B-PUBLIC 损坏/E-PUBLIC 
网格/O 员/O 走访/O 途中/O 一个/O 号楼/O 居民/O 准备/O 开车/O 送/O 老人/O 上/O 医院/O 看病/O 焦急/O 发现/O 后/O 居民/O 不用/O 焦急/O 打车/O 送/O 老人/O 看病/O 联系/O 汽车/O 修理部/O 
个体/O 工商户/O 车辆/B-GOODS 占用/I-PUBLIC 盲道/E-PUBLIC 停放/O 不/O 整齐/O 
第四/O 网格/O 员/O 走访/O 排查/O 时/O 发现/O 振北/O 小区/O 号楼/O 前有/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 已/O 物业/O 联系/O 等待/O 处理/O 毕/O 荣华/O 
第四/O 网格/O 工行/O 号楼/O 商网/O 走访/O 检查/B-VISIT_HANDLE 气罐/E-VISIT_HANDLE 网格/O 员/O 乔越华/O 电话/O 
团结/B-ORG 小区/E-ORG 楼/O 西侧/O 路灯/B-PUBLIC 坐/E-PUBLIC 已/O 破坏/B-DAMAGE 主任/O 联系/O 部门/O 修复/O 
巡查/O 发现/O 晾晒/B-OCCUPY 大白菜/B-GOODS 
兴隆/B-ORG 新村/E-ORG 号楼/O 单元/O 台阶/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
巡查/O 发现/O 清泉/B-ORG 小区/E-ORG 干部/O 楼前/O 有乱/O 晒被子/B-GOODS 未/O 清理/O 
第一/O 网格/O 兴/O 四街/O 号/O 门前/O 一下/O 水井盖/B-PUBLIC 地砖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 网格/O 员/O 沟通/O 协调/O 由佳/O 物业/O 负责/O 修缮/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 后面/O 小商贩/B-ORG 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 网格/O 员/O 金桂/O 梅/O 电话/O 
杂草丛生/B-GOODS 影响/O 市容/O 
利港/O 银河/O 一期/O 商网/O B112/O 树上/B-OCCUPY 挂/E-OCCUPY 生活/B-GOODS 物品/E-GOODS 
柏油路/B-PUBLIC 面有/E-PUBLIC 大小不等/O 三个/O 坑/B-DAMAGE 目测/O 直径/O 厘米/O 路口/O 一直/O 过车/O 不能/O 近处/O 深/O 厘米/O 
网格/O 员/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 泰山/B-ORG 馨苑/E-ORG 十三/O 栋/O 北面/O 围栏/O 上/O 有人/O 随意/O 晾晒/B-OCCUPY 被褥/B-GOODS 影响/O 市容/O 市貌/O 
清除/B-VISIT_HANDLE 小/B-AD_CER 张贴/E-AD_CER 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
地方/B-ORG 小区/E-ORG 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 天虹/O 陶瓷/O 城北/O 门/O 对面/O 一堆/O 破旧/B-GOODS 木板/E-GOODS 人行道/O 上/O 影响/O 居民/O 出行/O 
网格/O 员/O 管辖/O 区域/O 社区/O 东侧/O 进行/O 硬/O 铺设/O 但有/O 居民/O 网格/O 员/O 反应/O 他家/O 车库门/B-PUBLIC 前/O 施工方/O 损坏/B-OCCUPY 网格/O 员/O 了解/O 情况/O 后/O 联系/O 物业/O 施工方/O 门前/O 进行/O 修补/O 
巡查/O 发现/O 松江路/O 号楼/O 南外/O 阳台/B-PUBLIC 严重/O 破损/B-DAMAGE 脱皮/O 严重/O 存在/O 安全隐患/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员及/O 片警/O 出租屋/B-ORG 重点户/E-ORG 兴油/O 支路/O 进行/O 检查/B-VISIT_HANDLE 网格/O 员/O 曹/O 爱军/O 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 碰到/O 居民/B-PERSON 打听/B-VISIT_HANDLE 清洗/O 油烟机/O 电话/O 正好/O 社区/O 清洗/O 油烟机/O 人/O 电话/O 
团结/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 楼道/O 网格/O 员下/O 网格/O 时/O 发现/O 楼/O 楼道/O 一堆/O 垃圾/B-GOODS 网格/O 员/O 及时/O 联系/O 人员/O 清走/O 
号楼/O 单元/O 门前/O 采暖/O 管线/O 改造/O 完毕/O 路面/O 已/O 修复/O 施工方/O 施工/O 时/O 挖掘机/O 下/O 水井盖/B-PUBLIC 压坏/B-DAMAGE 未/O 修复/O 
人行道/B-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 天元/O 蓝城/O 小区/O 号楼/O 北梯/B-PUBLIC 故障/B-OCCUPY 已/O 停梯/O 
巡查/O 中/O 发现/O 现代/O 城/O 辖区/O 内有/O 一处/O 建筑/I-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆放/O 影响/O 居民/O 出行/O 
绿化带/B-PUBLIC 杂草/B-GOODS 重生/B-OCCUPY 影响/O 市容/O 环境/O 
巡查/O 中/O 看到/O 居民/B-PERSON 正在/O 晾晒/B-OCCUPY 衣服/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 楼/O 后面/O 有线/B-GOODS 伸到/B-OCCUPY 地面/E-OCCUPY 上有/O 危险/O 
小区/O 号楼/O 单元/O 门前/O 花树/O 上/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 
年/O 月/O 日/O 热电/O 社区/O 热电/O 舞蹈队/O 够买/O 音响/O 舞蹈队/O 队长/O 徐萍/O 带领/O 队员/O 前来/O 领取/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 军转/O 号楼/O 单元/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 废品/B-GOODS 
号楼/O 头上/O 有块/O 破/B-GOODS 铁皮/E-GOODS 放/O 不到/O 垃圾/O 房里/O 居民/O 丢/B-OCCUPY 网格/O 员/O 发现/O 后/O 及时/O 物业/O 联系/O 网格/O 员/O 邢岩梅/O 联系方式/O 
中秋佳节/O 走访/B-VISIT_HANDLE 残疾人/B-ORG 
此楼/O 弃/B-ORG 管楼/E-ORG 无/O 物业/O 下雨天/O 漏雨/B-DAMAGE 渗到/O 室内/O 严重/O 影响/O 居民/O 正常/O 生活/O 急需/O 政府/O 维修/O 房主/O 电话/O 
地方/O 管理/O 中兴/O 商城/O 北侧/O 金河/B-ORG 社区/E-ORG 交界处/O 路北/O 堆放/B-OCCUPY 汽车费/O 铁架/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 环境/O 
路面/B-PUBLIC 泥土/B-GOODS 过多/O 
网格/O 员/O 今天/O 走访/O 途中/O 双兴/B-ORG 小区/E-ORG 十/O 号楼/O 旁/O 居民/O 玩/O 扑克/O 发生/B-VISIT_HANDLE 口角/E-VISIT_HANDLE 影响/O 居民/O 之间/O 关系/O 仁/O 和谐/O 
信息员/O 反映/O 新/O 一站/O 吉星/O 百货/O 超市/O 门前/O 绿化带/B-PUBLIC 上/O 停放/B-OCCUPY 车辆/B-GOODS 影响/O 人文/O 形象/O 
红盾/B-ORG 小区/E-ORG 南商网/O 门前/O 违章/B-OCCUPY 停车/E-OCCUPY 需要/O 处理/O 
网格/O 员/O 走访/O 时有/O 居民/B-PERSON 反映/O 小区/O 缺乏/B-DAMAGE 居民/I-PUBLIC 运动/I-PUBLIC 健身器材/E-PUBLIC 想/O 锻炼身体/O 不/O 方便/O 
因有/O 居民/B-PERSON 投诉/B-VISIT_HANDLE 一辆/O 黑色/O 轿车/B-GOODS 停/B-OCCUPY 居民/O 车库/O 前/O 造成/O 居民/O 车库/O 车辆/O 无法/O 正常/O 出行/O 网格/O 员/O 小区/O 物业/O 协调/O 及时/O 通知/O 车主/O 将车/O 开走/O 
信贷/O 家属楼/O 东北侧/O 违建/O 小棚/O 地方/B-ORG 小区/E-ORG 管理/O 王丰/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/O 城市/O 广场/O C座/O 层/O 楼梯间/B-PUBLIC 长期/O 放置/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 
利港/O 银河/O 社区/O 二期/O 层/O 电梯/B-PUBLIC 按钮/E-PUBLIC 损坏/B-DAMAGE 
H7/O 水井/B-PUBLIC 溢水/B-DAMAGE 
军民/O 街南/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 
网格/O 员/O 日常/O 走访/O 巡视/O 时/O 发现/O 号楼/O 下有/O 儿童车/B-GOODS 椅子/E-GOODS 网格/O 员/O 周六日/O 休息时间/O 找到/O 居民/O 网格/O 员/O 劝说/O 居民/O 终于/O 同意/O 拿走/O 
占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 二手车/B-GOODS 
河畔/B-ORG 社区/E-ORG 禧/O 区/O 鲜商网/O 门前/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 找/O 夏冬/O 说禧区/O 鲜商网/O 门前/O 路面/O 破损/O 事情/O 夏冬/O 说/O 说好/O 几次/O 现在/O 好几处/O 处理/O 
网格/O 员/O 走访/B-VISIT_HANDLE 商网/B-ORG 
月/O 日为/O 视力/O 残疾人/B-PERSON 王学利/E-PERSON 发放/B-VISIT_HANDLE 辅具/E-OCCUPY 王学利/O 患尿病/O 综合症/O 导致/O 视力/O 低下/O 视力/O 三级/O 残疾/O 社区/O 帮/O 申请/O 助视器/O 需要/O 辅助/O 器具/O 
广厦/O 新城/O 北门/O 商网/O 蟹/O 道门/O 前为/O 卖货/O 方便/O 摆放/B-OCCUPY 大量/O 装/O 螃蟹/O 泡沫/B-GOODS 箱子/E-GOODS 
地方/O 管理/O 紫澜门/O 北侧/O 商网/O 出店/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 影响/O 市容/O 市貌/O 
走访/O 发现/O 楼外/O 有多袋/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
苏宁/O 号楼/O 西侧/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 网格/O 员/O 联系/O 物业/O 物业/O 找到/O 业主/O 沟通/O 业主/O 建筑/O 垃圾/O 运走/O 
居民/B-PERSON 楼前/O 圈地/B-OCCUPY 养鸡/B-GOODS 
旧/B-GOODS 垫子/E-GOODS 
天气/O 越来越/O 冷/O 落叶/B-GOODS 遍地/B-OCCUPY 影响/O 环境/O 
下雨/O 蓖子/B-PUBLIC 导致/O 路面/B-PUBLIC 严重/O 积水/B-OCCUPY 
万达/O 东门/O 地面/B-PUBLIC 脏污/B-DAMAGE 
下/O 网格/O 巡查/O 时/O 发现/O 鼎/O 信佳苑/O 号楼/O 前/O 草坪/O 上有/O 杂草/O 
巡查/O 时/O 发现/O 人行道/B-PUBLIC 地砖/B-PUBLIC 缺失/B-DAMAGE 
先锋/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 员/O 蔡君/O 巡视/O 时/O 发现/O 小区/O 号楼/O 西侧/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 随即/O 联系/O 社区/O 主任/O 陈光明/O 社区/O 主任/O 陈光明/O 得知/O 此事/O 后/O 立即/O 联系/O 物业/O 公司/O 说明/O 情况/O 请/O 物业/O 公司/O 配合/O 处理/O 此事/O 归属/O 油田/O 网格/O 员/O 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 号楼/O 北侧/O 大量/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 小区/O 整体/O 环境/O 
客运站/O 北门/O 南侧/O 油漆/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 约/O 平/O 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG AB/O 北楼/O 西四/O 单元/O 碎玻璃/B-GOODS 居民/O 容易/O 引起/O 滑倒/O 发生/O 危险/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 号楼/O 西侧/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
第一/O 网格/O 小区/O 号楼/O 居民/O 发放/B-VISIT_HANDLE 创建/O 文明/O 城/O 调查/B-AD_CER 问卷/E-AD_CER 
道路/B-PUBLIC 泥土/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/B-ORG 小区/E-ORG 单元/O 门前/O 地砖/B-PUBLIC 塌陷/B-OCCUPY 破损/E-OCCUPY 处/O 
小区/O 外/O 门口/O 路面/B-PUBLIC 堆放/B-OCCUPY 堆放/O 钢材/B-GOODS 铁/E-GOODS 
清理/B-VISIT_HANDLE 楼体/O 外/O 黑色/O 广告/B-AD_CER 
生活/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 楼外/O 墙皮/O 黑色/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
南面/O 阳台/B-PUBLIC 漏雨/B-DAMAGE 
居民/O 楼房/O 头/O 堆放/B-OCCUPY 几袋/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
门前/O 人行道/B-PUBLIC 私自/O 安装/B-VISIT_HANDLE 地桩/B-GOODS 锁/E-GOODS 
团结/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 东侧/O 一堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 网格/O 员/O 联系/O 环卫/O 人员/O 把/O 这堆/O 垃圾/O 清理/O 走/O 
修理/B-VISIT_HANDLE 树木/B-PUBLIC 
超市/O 门口/O 一大堆/O 纸壳/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 两台/O 外地/O 车辆/B-GOODS 不/B-OCCUPY 按位/I-OCCUPY 停车/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 松山/O 号楼/O 门前/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 长/O 走访/O 中发/O 现汇/O 美/O 家饰/O 广场/O 商网/O 旁边/O 散落/B-OCCUPY 一地/O 垃圾/B-GOODS 杂物/B-GOODS 无人/O 清理/O 主街/O 道路/O 上/O 影响/O 城市形象/O 网格/O 长/O 及时/O 通知/O 商网/O 业主/O 散落/O 一地/O 垃圾/O 杂物/O 清理/O 干净/O 
号楼/O 单元/O 室/O 楼道/O 堆积/B-OCCUPY 废品/B-GOODS 扰民/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 泰和/O 楼有/O 一堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 环境/O 需要/O 清理/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 天安/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 门前/O 方砖/B-PUBLIC 路面/E-PUBLIC 坑洼不平/B-DAMAGE 创城/O 期间/O 市政/O 部门/O 前来/O 维修/O 铺设/O 方砖/O 路面/O 产生/O 大量/O 建筑/O 垃圾/O 处理/O 网格/O 员/O 联系/O 市政/O 部门/O 人员/O 废弃/O 建筑/O 垃圾/O 清理/O 
第三/O 网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 两位/B-PERSON 女士/E-PERSON 正在/O 粘贴/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 
网格/O 工作人员/O 排查/O 时/O 发现/O 一户/O 饭店/O 门前/O 摆放/B-OCCUPY 两个/O 气罐/B-GOODS 容易/O 引起/O 火灾/O 
走访/O 网格/O 时/O 发现/O 规划/O 处/O 号楼/O 院内/O 绿化带/B-PUBLIC 内有/B-OCCUPY 一棵/O 枯树/B-GOODS 
园丁/O 号楼/O 路边/B-GOODS 物体/E-GOODS 挡路/B-OCCUPY 影响/O 交通/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第三/O 网格/O 区/O 号楼/O 后面/O 垃圾/B-GOODS 网格/O 员/O 温艳华/O 电话/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 井盖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 信息员/O 张凤/O 双/O 电话/O 
小区/O 弃管/B-ORG 小区/E-ORG 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 怡康/O 酒店/O 南侧/O 污水/O 井盖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员到/O 德鑫阳/O 宾馆/O 发放/B-VISIT_HANDLE 人口/O 密集/O 场所/O 安全/B-AD_CER 告知/I-AD_CER 书/E-AD_CER 
楼前/O 井盖/B-PERSON 松动/B-DAMAGE 夜间/O 走路/O 危险/O 
未知/O 国度/O 院内/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网管员/O 辖区/O 巡视/O 中/O 看到/O 文祥/O 区/O 北门/O 安全/B-PUBLIC 通道/E-PUBLIC 汽车/B-GOODS 停/B-OCCUPY 大门口/O 中/O 
违章/B-OCCUPY 停车/E-OCCUPY 
网格/O 长/O 巡查/O 中/O 发现/O 小区/O 号楼/O 前/O 堆放/B-OCCUPY 大量/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 网格/O 长/O 找到/O 小区/O 物业/O 环卫工人/O 帮助/O 共同/O 建筑/O 垃圾/O 装车/O 拉走/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 三区/O 向海/O 国际/O 旅行社/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 沙子/B-GOODS 木/I-GOODS 櫈/I-GOODS 塞子/E-GOODS 
发放/B-VISIT_HANDLE 盘锦市/O 城镇/B-AD_CER 医疗保险/I-AD_CER 待遇/I-AD_CER 宣传单/E-AD_CER 
暴雨/O 及其他/O 原因/O 造成/O 内涝/B-DAMAGE 严重/O 一洼/O 房内/O 住/O 两位/O 老人/O 子女/O 不在/O 身边/O 威胁/O 生命安全/O 
阳光/O 国际/O 修剪/B-VISIT_HANDLE 辖区/O 草坪/B-PUBLIC 
绿地/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
第一/O 网格/O 军区/O 东院/O 地面/B-PUBLIC 发现/O 反宣品/B-AD_CER 信息员/O 王茜/O 电话/O 
新玛特/O 北门/O 广告牌/B-AD_CER 破损/B-DAMAGE 
堆放/B-OCCUPY 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
几根/O 小树/B-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 
网格/O 员/O 小区/O 巡视/O 时/O 发现/O 几天/O 连续/O 降雨/O 草坪/B-PUBLIC 草长/O 特别/O 已经/O 过膝/B-OCCUPY 高/B-OCCUPY 网格/O 员/O 立即/O 联系/O 小区/O 物业/O 处/O 
二期/O 号楼/O 前路/O 灯柱/B-PUBLIC 上有/O 回收/O 旧物/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
热电/B-ORG 小区/E-ORG 居民/O 办理/B-VISIT_HANDLE 独生子女/B-AD_CER 费/O 问题/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 号楼/O 前面/O 水泥/B-PUBLIC 台上/E-PUBLIC 面有/O 居民/O 晾晒/B-OCCUPY 苞米/B-GOODS 芝麻/I-GOODS 杆/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 一处/O 垃圾/B-GOODS 需要/O 及时处理/O 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 振北/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 前有/O 居民/O 泡沫/B-GOODS 箱子/E-GOODS 种植/B-OCCUPY 辣椒/O 丝瓜/O 影响/O 小区/O 环境/O 
国美/O 家属楼/O 上/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 区/O 号楼/O 东/O 一堆/O 无主/O 垃圾/B-GOODS 
发现/O 僵尸/B-GOODS 车辆/E-GOODS 
第四/O 网格/O 鹤鸣/O 路/O 号楼/O 东侧/O 护/B-PUBLIC 线盒/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 王申凯/O 联系电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 号楼/O 南侧/O 人行道/B-PUBLIC 上/O 居民/B-ORG 随意/O 占道/B-OCCUPY 晾晒/E-OCCUPY 路段/O 临道/O 影响/O 小区/O 整洁/O 市容/O 环境/O 
网格/O 员/O 走访/O 排查/O 时/O 发现/O 新一/O 站前/O 螃蟹/O 沟/O 小桥/O 上有/O 粘贴/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
锦兴/B-ORG 花园/E-ORG 三区/O 四号楼/O 东侧/O 墙壁/O 广告纸/B-AD_CER 
年/O 月/O 曰/O 居民/B-PERSON 陈玉/O 树到/O 社区/O 询问/B-VISIT_HANDLE 月份/O 低保/B-AD_CER 开/O 社区/O 工作人员/O 告诉/O 低保金/O 已经/O 开/O 两个/O 月/O 已经/O 开/O 进行/O 耐心/O 告诉/O 月份/O 进行/O 低保/O 调标/O 低保金/O 晚开/O 使/O 居民/O 满意/O 
楼下/O 阳台/O 下有/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 信息员/O 走访/O 中/O 发现/O 花坛/B-PUBLIC 树木/E-PUBLIC 缺水/B-DAMAGE 比较严重/O 土地/O 干燥/O 
楼道/O 发现/O 粘贴/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 
第三/O 网格/O 网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 财政/O 单元/O 楼道/O 酸菜/B-GOODS 缸/E-GOODS 散发/B-OCCUPY 难闻/I-OCCUPY 气味/E-OCCUPY 网格/O 员/O 班超/O 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 华宇/O 消防/O 建筑工程/O 有限公司/O 院内/O 上空/O 浓烟/O 冒出/O 立即/O 寻着/O 冒烟/O 方向/O 找到/O 公司/O 后院/O 院里/O 一堆/O 掺杂/O 沙土/B-GOODS 垃圾/I-GOODS 渣油/E-GOODS 正在/O 燃烧/B-VISIT_HANDLE 刺鼻/O 浓烟/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 暖气/B-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 
西/O 水湾/O 小区/O 号楼/O 理发店/O 有外/O 晾晒/B-OCCUPY 毛巾/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 多处/O 粘贴/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
号楼/O 居民/O 张/B-PERSON 大爷/E-PERSON 想/B-VISIT_HANDLE 卖些/B-VISIT_HANDLE 纸壳/B-GOODS 网格/O 员/O 帮助/O 小区/O 居民/O 老人/O 联系/O 收/O 废品/O 人员/O 上门服务/O 
海达/O b/O 楼/O 楼前/O 下/O 井盖/B-PUBLIC 坏/B-DAMAGE 
水池/B-PUBLIC 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
社区/O 东侧/O 法桐/B-PUBLIC 树木/E-PUBLIC 出现/O 枯死/B-DAMAGE 现象/O 网格/O 员/O 已/O 联系/O 物业/O 绿化/O 督导员/O 进行/O 处理/O 
网格/O 员/O 走访/O 网格/O 时/O 发现/O 组织部/O 楼/O 西侧/O 一完/O 中/O 东侧/O 铁栅栏/O 外/O 商贩/B-ORG 叫卖/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 日常/O 巡视/O 时/O 发现/O 小商贩/B-ORG 小区/O 摆摊/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 一堆/O 沙子/B-GOODS 需要/O 清理/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 号楼/O 面前/O 堆积物/B-GOODS 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 烽火台/O 南楼/O 单元/O 门内/O 墙壁/O 广告/B-AD_CER 垃圾/B-GOODS 影响/O 市容/O 市貌/O 
第六/O 网格/O 网格/O 员/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 网格/O 员/O 姚/O 洪波/O 
楼头/O 墙面/O 褪色/O 广告/B-AD_CER 
月/O 日/O 网格/O 员/O 社区/O 辅警/O 盘兴/O 超市/O 西侧/O 宣传栏/O 张贴/B-OCCUPY 规范/B-AD_CER 居民身份证/I-AD_CER 使用/I-AD_CER 管理/I-AD_CER 公告/E-AD_CER 
门口/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
第二/O 网格/O 员/O 网格/O 清理/B-VISIT_HANDLE 宣传栏/O 张贴/O 广告/B-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 振北/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 前有/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 市容/O 市貌/O 网格/O 员/O 毕/O 荣华/O 联系电话/O 
松阳/O 号楼/O 西侧/O 路面/B-PUBLIC 严重/O 破损/B-DAMAGE 
第一/O 网格/O 松林/O 路/O 号楼/O 南/O 电线/B-PUBLIC 垂落/B-DAMAGE 王申凯/O 联系电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 号楼/O 前/O 绿化带/B-PUBLIC 杂乱/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 清泉/O 号楼/O 垃圾箱/O 边有/O 一些/O 遗弃/O 树枝/B-GOODS 
信息员/O 反映/O 工地/O 橱窗/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 团结/O 号楼/O 单元/O 门上/O 许多/O 广告/B-AD_CER 影响/O 市容/O 市貌/O 需要/O 清理/O 
路灯/B-PUBLIC 需/B-DAMAGE 维修/E-DAMAGE 
方形/O 小/O 井盖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
汇美/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 门前/O 下水/B-DAMAGE 溢出/E-DAMAGE 找/O 不到/O 下/O 水井/O 社区/O 主任/O 网格/O 员/O 及时/O 以前/O 物业/O 领导/O 要来/O 图纸/O 市政/O 联系/O 及时/O 出理/O 把/O 门口/O 下/O 水井/O 抠出/O 地面/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/O 城市/O 广场/O C座/O 层/O 走廊/O 安全/B-DAMAGE 指示/I-DAMAGE 灯不亮/E-DAMAGE 
文化/B-ORG 社区/E-ORG 党总支/O 开展/B-VISIT_HANDLE 不/O 做秀/O 实打实/O 
厨房用/O 罐/O 空间/O 狭小/O 安全隐患/B-VISIT_HANDLE 
夏天/O 下水道/O 气味/O 居民/B-PERSON 私自/O 下水道/B-PUBLIC 堵上/B-DAMAGE 影响/O 积水/O 排放/O 
居民/B-ORG 反映/O 小区/O 盲道/B-PUBLIC 
网格/O 员/O 走访/O 新/O 广厦/O 过程/O 中/O 新/O 广厦/O 座/O 一位/O 租房子/O 小两口/O 想办/B-OCCUPY 暂住证/B-AD_CER 不/O 知道/O 应该/O 网格/O 员/O 告知/O 新/O 广厦/O 现在/O 双兴/O 社区/O 想/O 办理/O 带上/O 相关/O 复印件/O 双兴/O 社区/O 三楼/O 办理/O 
垃圾/B-GOODS 杂物/E-GOODS 纸削/O 
测井/B-ORG 北区/E-ORG 楼/O 楼/O 之间/O 下/B-PUBLIC 水井/E-PUBLIC 严重/O 堵塞/B-OCCUPY 导致/O 大雨/O 过后/O 路面/B-PUBLIC 存有/O 大量/O 积水/B-OCCUPY 阻碍/O 居民/O 行走/O 巡查/O 发现/O 后/O 及时/O 物业/O 沟通/O 物业/O 立即/O 派/O 人/O 进行/O 维修/O 
信息员/O 反映/O 单元/O 门要/O 有年/O 气息/O 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 天安/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 南侧/O 单元/O 墙边/O 种植/B-OCCUPY 小/B-GOODS 菜园/E-GOODS 网格/O 员/O 立即/O 找到/O 小/O 菜园/O 主人/O 告诉/O 创城/O 期间/O 不要/O 种植/O 小/O 菜园/O 小/O 菜园/O 主人/O 不/O 同意/O 小/O 菜园/O 拆除/O 网格/O 员/O 小/O 菜园/O 主人/O 沟通/O 最后/O 终于/O 同意/O 门前/O 小/O 菜园/O 清理/O 
生活/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 商网/O 门上/O 小/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 
黑色/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
走访/O 网格/O 得知/O 组织部/O 号楼/O 单元/O 室/O 李大妈/B-PERSON 行动不便/O 社区/B-ORG 做/B-VISIT_HANDLE 退休/B-AD_CER 认证/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/O 小区/O 号楼/O 单元/O 楼/O 走廊/O 安全/B-PUBLIC 指示灯/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
臻/B-ORG 园/I-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 层楼/O 道里/O 楼梯扶手/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 下/O 网格/O 来到/O 特油楼/O 单元/O 楼/O 发现/O 有台/O 自行车/B-GOODS 影响/O 居民/O 出行/O 
发现/O 菜园/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/O 小区/O 号楼/O 单元/O 左边/O 排风扇/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
兴税/O 南区/O 门口/O 东侧/O 荣兴/B-ORG 百货/I-ORG 超市/E-ORG 门前/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
非法/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 乱/O 贴/B-OCCUPY 
垃圾/B-GOODS 乱/B-OCCUPY 丢/E-OCCUPY 
信息员/O 发现/O 小区/O 花坛/O 绿化/O 树墙/O 杂乱无章/O 树枝/B-PUBLIC 长高/O 需/O 修剪/B-VISIT_HANDLE 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 松山/O 路/O 华缘/O 宾馆/O 南侧/O 路边/B-PUBLIC 牙石/E-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 
此地/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 严重/O 需硬/O 覆盖/O 约/O 平米/O 
屋内/O 全楼/O 自来水/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 
安全/O 出口/O 灯/B-PUBLIC 坏/B-DAMAGE 
居民/O 反映/O 房屋/O 改造/O 导致/O 墙面/B-PUBLIC 渗水/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 田玉峰/B-PERSON 走访/O 发现/O 水游城/O 小区/O 地库/O 出口/O 右边/O 一堆/O 红砖/B-GOODS 
燃气/B-PUBLIC 表箱/E-PUBLIC 发现/O 张贴/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 
天气/O 基地/O 平房区/O 路旁/O 绿化/B-PUBLIC 树/E-PUBLIC 风/O 吹/B-OCCUPY 歪/E-OCCUPY 
路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 平方米/O 路灯/B-PUBLIC 电缆线/E-PUBLIC 裸漏/B-DAMAGE 
网格/O 号楼/O 西南角/O 广告牌/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 楼道/O 内/O 有/B-OCCUPY 法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 网格/O 员/O 杨丹/B-PERSON 
网格/O 西一路/O 西南角/O 广告牌/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 网格/O 员/O 杨丹/B-PERSON 
网格/O 网格/O 员/O 西一路/O 单元/O 非法/B-AD_CER 集资/I-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 杨丹/B-PERSON 
网格/O 信息员/O 巡查/O 发现/O 号楼/O 单元/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 杨丹/B-PERSON 
网格/O 西一路/O 西侧/O 牙石/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 网格/O 员/O 杨丹/B-PERSON 
网格/O 网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 杨丹/B-PERSON 
网格/O 开发/O 楼/O 单元/O 南侧/O 路面/O 下/B-PUBLIC 水井盖/E-PUBLIC 丢失/B-DAMAGE 
网格/O 网格/O 员/O 走访/B-VISIT_HANDLE 出租房屋/B-ORG 房主/O 姓名/O 张素/B-PERSON 娟/E-PERSON 身份证号/O 承租人/O 姓名/O 徐爽/B-PERSON 身份证号/O 
网格/O 开发/O 楼/O 单元/O 南面/O 楼顶/B-PUBLIC 裂缝/B-DAMAGE 网格/O 员/O 杨丹/B-PERSON 
网格/O 网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 松林/O 路/O 室/O 出租房屋/B-ORG 房主/O 姓名/O 万/B-PERSON 本森/E-PERSON 房主/O 身份证/O 电话/O 
网格/O 开发/O 楼/O 单元/O 南/O 楼顶/B-PUBLIC 裂缝/B-DAMAGE 网格/O 员/O 杨丹/B-PERSON 
菜园/B-GOODS 
景观/O 树/O 暴风雨/O 吹倒/O 移走/O 后/O 留下/O 树穴/B-GOODS 存在/O 安全隐患/O 
环路/O 公交站/B-PUBLIC 亭/I-PUBLIC 广告/I-PUBLIC 布/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
走访/O 发现/O 他家/O 乱/B-OCCUPY 搭乱建/E-OCCUPY 当时/O 已经/O 告诉/O 他家/O 自行处理/O 今日/O 走访/O 发现/O 他家/O 处理/O 
私家车/B-GOODS 违停/B-OCCUPY 两栋/O 楼/O 中间/O 消防通道/B-PUBLIC 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 工行/O 家属楼/O 单元楼/O 道里/O 堆放/B-OCCUPY 多台/O 自行车/B-GOODS 电动车/B-GOODS 
信息员/O 遛弯/O 发现/O 工地/O 新宇/B-ORG 宾馆/E-ORG 南/O 网点/O 装修/B-VISIT_HANDLE 
方砖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 严重/O 平方米/O 
巡查/O 发现/O 松江路/O 一楼/O 反宣品/B-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 松山/O 号楼/O 单元/O 北侧/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
收费/O 品在/O 小区/B-ORG 大声/O 叫喊/B-VISIT_HANDLE 
巡查/B-OCCUPY 走访/E-OCCUPY 出租房屋/B-ORG 地址/O 松林/O 路/O 房主/O 姓名/O 田/B-PERSON 小红/E-PERSON 电话号码/O 身份证/O 号码/O 承租人/O 姓名/O 刘素敏/B-PERSON 电话号码/O 身份证/O 号码/O 
请/O 检查/B-VISIT_HANDLE 辖区/B-PUBLIC 设施/E-PUBLIC 有无/O 损坏/O 有请/O 上报/O 
网格/O 员/O 发现/O 馨悦/B-ORG 小区/E-ORG 草坪/O 上/O 有/B-OCCUPY 一堆/B-GOODS 杂物/E-GOODS 走近/O 一看/O 一只/O 狗/O 趴在/O 上面/O 像是/O 只/O 流浪狗/O 这堆/O 杂物/O 只/O 狗/O 叼/O 
入户/O 馨悦/O 进行/O 走访/B-VISIT_HANDLE 全民/B-AD_CER 参保/I-AD_CER 调查表/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 小区/O 消防通道/B-PUBLIC 居民/O 摆放/B-OCCUPY 大葱/B-GOODS 影响/O 小区/O 美观/O 
网格/O 员/O 创城/O 排查/O 期间/O 发现/O 馨悦/B-ORG 小区/I-ORG 伟星/I-ORG 管业/E-ORG 南侧/O 消防通道/B-PUBLIC 院内/O 两侧/O 摆放着/B-OCCUPY 大葱/B-GOODS 
上午/O 第七/O 网格/O 员/O 接到/O 管辖/O 内/O 小区/B-PERSON 物业/I-PERSON 人员/E-PERSON 打来/O 电话/O 说馨/O 小区/O 号楼/O 附近/O 老鼠/B-GOODS 希望/O 社区/O 能够/O 帮忙/O 提供/B-OCCUPY 老鼠药/B-GOODS 当天/O 下午/O 老鼠药/B-GOODS 送到/O 物业/B-PERSON 人员/E-PERSON 手中/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大葱/B-GOODS 摆放在/B-OCCUPY 馨悦/O 消防通道/B-PUBLIC 小区/O 环境影响/O 很大/O 不美观/O 
居民/B-PERSON 开具/B-VISIT_HANDLE 迁入/B-AD_CER 证明/E-AD_CER 
上午/O 馨悦/O 小区业主/B-PERSON 社区/O 办理/B-VISIT_HANDLE 落户/B-AD_CER 手续/E-AD_CER 
入户/O 馨悦/O 进行/O 走访/B-VISIT_HANDLE 全民/B-AD_CER 参保/I-AD_CER 调查表/E-AD_CER 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 北门/O 商网/O 门前/O 沙子/B-GOODS 砖头/E-GOODS 散落/B-OCCUPY 一地/O 影响/O 街容/O 街貌/O 
天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 居民/B-PERSON 看到/O 通知/O 后/O 积极/O 社区/O 递交/B-VISIT_HANDLE 信息/B-AD_CER 复印件/E-AD_CER 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 小区/B-ORG 树木/B-PUBLIC 死亡/B-DAMAGE 现象/O 春天/O 来临/O 小草/O 已经/O 发芽/O 正是/O 植树/O 护绿好/O 季节/O 希望/O 物业/O 能补/O 栽/O 树苗/O 
信息员/O 走访/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 单元/O 大厅/O 地面/B-PUBLIC 特别/O 湿滑/B-OCCUPY 居民/O 出行/O 容易/O 滑倒/O 存在/O 安全隐患/O 
信息员/O 反映/O 邻里/O 和谐/O 社会/O 和谐/O 文化/B-ORG 社区/E-ORG 开展/B-VISIT_HANDLE 七彩/B-AD_CER 时光/I-AD_CER 友善/I-AD_CER 服务/I-AD_CER 幸福/I-AD_CER 邻里/I-AD_CER 活动/E-AD_CER 
楼道/O 內/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 
楼道/O 垃圾/B-GOODS 
单元/O 门上/O 广告/B-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/O D座/O 层/O 楼道/O 长期/O 放置/B-OCCUPY 破损/B-GOODS 镜子/E-GOODS 
楼前/O 公园/O 物探/O 公园/O 一颗/O 大树/O 上有/B-OCCUPY 邪教/B-AD_CER 宣传/I-AD_CER 图片/E-AD_CER 
供水/O 井/O 周围/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
单元/O 门/O 门口/O 地面/O 广告/B-AD_CER 
巡查/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 
网点/B-ORG 修理/I-ORG 电动/I-ORG 自行车/I-ORG 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 安全隐患/O 
消防设施/B-PUBLIC 缺失/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 三区/O 七栋/O 楼后/O 围树/B-PUBLIC 牙石/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 反/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 臻/B-ORG 园/E-ORG 北侧/O 商网/O 罗尼/B-ORG 洗衣店/E-ORG 旁有/B-OCCUPY 大量/B-GOODS 装潢/I-GOODS 物品/E-GOODS 
烟草/O 家属楼/O 西墙/O 外/O 空调机/O 外挂/O 机上/O 发现/O 悬挂/B-OCCUPY 胶条/B-GOODS 影响/O 市容/O 
臻/B-ORG 园/I-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 层/O 楼道/B-PUBLIC 间/I-PUBLIC 瓷砖/E-PUBLIC 脱落/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走/O 放/O 发现/O 走廊/O 长期/O 放置/B-OCCUPY 废弃/B-GOODS 沙发/E-GOODS 
楼前/O 菜园/B-GOODS 
乱放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
网格/O 人员/O 走访/O 部队/O 家属楼/O 得知/O 老党员/O 唐凤茹/B-PERSON 大姐/O 需要/B-VISIT_HANDLE 党刊/B-GOODS 知道/O 唐/B-PERSON 大姐/E-PERSON 需求/O 后/O 网格/O 员/O 立即/O 回到/O 社区/O 取/O 党刊/O 送到/O 唐/B-PERSON 大姐/E-PERSON 手中/O 表示感谢/O 
发现/O 果皮箱/B-PUBLIC 满溢/B-DAMAGE 
黑色/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 平方米/O 
网格/O 人员/O 下/O 网格/O 走访/O 发现/O 消防/O 楼一/O 单元/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 部队/O 号楼/O 单元/O 门前/O 一堆/B-GOODS 建筑/I-GOODS 垃圾/E-GOODS 
本楼/O 单元/O 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 自行车/B-GOODS 一单/O 
通讯/B-PUBLIC 线缆/E-PUBLIC 堆积/B-OCCUPY 安全隐患/O 
松阳/O 号楼/O 单元/O 一楼/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 
窗台/B-PUBLIC 水泥/E-PUBLIC 脱落/O 露出/O 圈梁/O 钢筋/O 雨天/O 大面积/O 脱落/O 家住/O 多岁/O 老人/O 屋內/O 漏水/B-DAMAGE 请求/O 解決/O 
安全/O 出口/O 堆放/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 振北/B-ORG 小区/E-ORG 螃蟹/O 沟/O 绿化带/B-PUBLIC 颗/O 树木/O 大风/O 吹到/O 颗/O 树木/O 风吹/O 外/O 严重/O 破损/B-DAMAGE 绿化带/B-PUBLIC 需/O 及时/O 树木/O 扶正/O 订桩/O 保护/O 
电梯/B-PUBLIC 按钮/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 田玉峰/B-PERSON 走访/O 发现/O 水游城/B-ORG 小区/E-ORG 北门/O 右边/O 保险公司/B-ORG 拦车/B-PUBLIC 杆/E-PUBLIC 风/O 刮/B-OCCUPY 坏/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 田玉峰/B-PERSON 走访/O 发现/O 水游城/B-ORG 小区/E-ORG 楼前/O 路灯/B-PUBLIC 风/O 刮/B-OCCUPY 坏/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/B-ORG 小区/E-ORG 楼前/O 监控/B-PUBLIC 杆/E-PUBLIC 风/O 刮/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 田玉峰/B-PERSON 走访/O 发现/O 水游城/B-ORG 小区/E-ORG 楼前/O 绿地/O 变电/B-PUBLIC 箱/E-PUBLIC 旁边/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 走/O 走访/O 发现/O 楼前/O 杂纸/B-GOODS 
线路/B-PUBLIC 杂乱/B-OCCUPY 影响/O 居民/O 出行/O 
巡查/O 发现/O 松林/O 单元/O 楼/O 平台/O 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 杂物/B-GOODS 影响/O 楼道/O 安全/O 
堆放/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
地面/O 上有/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 门前/O 车库/O 口外/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
松林/O 号楼/O 北侧/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 上报/O 多日/O 一直/O 清理/O 
八一/O 东院/O 南侧/O 需要/B-VISIT_HANDLE 铺设/E-VISIT_HANDLE 人行道板/B-PUBLIC 
天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 别墅区/E-ORG 东门/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 现/O 无人/O 处理/O 网格/O 员/O 佘忠美/B-PERSON 电话/O 
作业/B-ORG 北区/E-ORG 二号楼/O 东侧/O 一颗/B-GOODS 大树/E-GOODS 大风/O 刮/B-DAMAGE 倾斜/E-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
松阳/O 号楼/O 单元/O 一楼/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 已/O 清理/O 
作业/O 北区/O 路口/O 电线杆/B-PUBLIC 大风/O 原因/O 电线杆/B-PUBLIC 刮/B-DAMAGE 倾斜/E-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
大商/O A座/O 层/O 安全/B-PUBLIC 口/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 臻/B-ORG 园/E-ORG 综合楼/O 北侧/O 花坛/O 旁/O 有/O 破损/B-DAMAGE 休息椅/B-PUBLIC 
盘锦市/B-ORG 离退休/I-ORG 干部/I-ORG 服务/I-ORG 管理中心/E-ORG 东侧/O 人行道板/B-PUBLIC 缺失/B-DAMAGE 
为馨/O 小区/O 居民/B-PERSON 开具/B-VISIT_HANDLE 户口/B-AD_CER 迁入/I-AD_CER 证明/E-AD_CER 
社区/B-PERSON 居民/E-PERSON 饶/O 邻居/B-PERSON 小狗/B-GOODS 惊吓/O 之余/O 怒火中烧/O 顺势/O 拿起/O 木棒/O 追赶/B-OCCUPY 两家/O 人恶眼/O 相向/O 
上午/O 走访/O 发现/O 二区/O 住户/B-ORG 家/E-ORG 跑/B-DAMAGE 水/E-DAMAGE 
通知/O 居民/B-PERSON 社区/O 领取/B-VISIT_HANDLE 医疗卡/B-AD_CER 
工作人员/B-PERSON 通知/O 居民/B-PERSON 朱玥/I-PERSON 颖/E-PERSON 社区/O 领取/B-OCCUPY 医疗/B-AD_CER 保险卡/E-AD_CER 
居民/B-PERSON 领取/B-VISIT_HANDLE 医疗/B-AD_CER 保险卡/E-AD_CER 
乐园/B-ORG 社区/O 网格/O 员/O 创城/O 排查/O 期间/O 发现/O 乐园/B-ORG 小区/E-ORG 怡华/O 路/O 东侧/O 暖气/B-PUBLIC 管线/E-PUBLIC 下方/O 广告牌/B-AD_CER 
社区/B-PERSON 居民/I-PERSON 刘乐为/I-PERSON 儿子/E-PERSON 来取/B-VISIT_HANDLE 医疗/B-AD_CER 保险卡/E-AD_CER 
下午/O 接到/O 网格/O 号楼/O 居民/O 王女士/B-PERSON 打来/O 电话/O 再次/O 要求/O 社区/B-PERSON 人员/E-PERSON 公园/B-PERSON 娱乐/I-PERSON 人员/E-PERSON 沟通/B-OCCUPY 协调/E-OCCUPY 减轻/B-GOODS 噪音/E-GOODS 
馨/B-ORG 小区/E-ORG 新/B-PERSON 居民/E-PERSON 社区/O 办理/B-VISIT_HANDLE 入户/B-AD_CER 证明/E-AD_CER 
上午/O 网上/O 接到/O 街道/O 通知/O 要求/O 上报/O 三人/O 参加/O 春风/B-AD_CER 行动/I-AD_CER 人才/I-AD_CER 招聘会/I-AD_CER 创业/I-AD_CER 成果展/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 二区/O 车棚/O 门口/O 摆放/B-OCCUPY 一推/B-GOODS 纸壳/E-GOODS 一个/B-GOODS 煤气罐/E-GOODS 
王昱博/B-PERSON 父亲/E-PERSON 来到/O 社区/B-ORG 孩子/O 领取/B-OCCUPY 医疗/B-AD_CER 开户/E-AD_CER 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 网格/O bc/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 一堆/B-GOODS 杂物/E-GOODS 
雨水/B-PUBLIC 蓖子/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
前几日/O 大风/O 大雨/O 灾害/O 使/O 大树/B-PUBLIC 倒塌/B-DAMAGE 
电缆/B-PUBLIC 大面积/O 脱落/B-OCCUPY 存在/O 严重/O 安全隐患/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 松江/O 号楼/O 北侧/O 树上/O 一个/B-AD_CER 法轮功/I-AD_CER 吊签/E-AD_CER 
丰裕/B-ORG 社区/E-ORG 号楼/O 南侧/O 东数/O 第二个/O 路/B-PUBLIC 灯/E-PUBLIC 不亮/B-DAMAGE 
园丁/B-ORG 二区/E-ORG 十/O 四楼/O 南/O 窗户/O 下/O 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 层/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 杂物/E-GOODS 
车库/O 出租/O 卖/O 河蟹/O 刮风/O 墙上/O 横幅/B-PUBLIC 风/O 刮掉/B-OCCUPY 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 网格/O 区南/O 门墙/O 外/O 有/B-OCCUPY 一片/B-GOODS 菜园/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 市长/O 楼松/O 江/O 外墙/O 上有/B-OCCUPY 法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 
星星/B-ORG 眼镜店/E-ORG 西侧/O 鹤翔路/O 路边/O 条石/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 工行/O 家属楼/O 号楼/O 单元/O 楼/O 楼梯口/O 处/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/I-AD_CER 一本/E-AD_CER 光碟/B-GOODS 一盘/E-GOODS 
乱堆/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 网格/O 区/O 号楼/O 单元楼/O 后下/O 水井盖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
走访/O 网格/O 发现/O 苏宁/O 号楼/O 门前/O 自行车/O 框里/O 法轮功/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 网格/O 员/O 及时/O 收缴/O 
军民/B-ORG 社区/E-ORG 师专/O 号楼/O 单元/O 楼/O 楼道/O 玻璃/O 上有/B-OCCUPY 法轮功/B-AD_CER 宣传/I-AD_CER 贴/E-AD_CER 
苏宁/O 号楼/O 单元/O 楼/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 物/B-GOODS 网格/O 员/O 找到/O 业主/B-PERSON 沟通/O 业主/B-PERSON 表示/O 清理/O 走/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 门旁/O 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 松江/O 南侧/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
血站/O 楼/O 单元楼/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 
管子/B-ORG 站/I-ORG 小区/E-ORG 楼前/O 树木/B-PUBLIC 大风/O 刮倒/B-DAMAGE 
巡查/O 网格/O 发现/O 苏宁/O 号楼/O 南/O 小树/O 上有/B-OCCUPY 法轮功/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 网格/O 员/O 及时/O 收缴/O 
松江路/O 号楼/O 东侧/O 宣传栏/B-PUBLIC 暴风雨/O 吹倒/B-OCCUPY 
泰山/B-ORG 清扫/I-ORG 队/E-ORG 楼前/O 空场/O 燃气/O 安装/O 施工队/O 铁皮/O 围成/O 施工/O 工作地/O 五月/O 三号/O 台风/O 影响/O 导致/O 风/O 铁皮/B-GOODS 围栏/E-GOODS 全部/O 刮倒/B-OCCUPY 风/O 铁皮/O 刮到/O 主路/O 车辆/O 出行/O 有阻/O 网格/O 员/O 发现/O 后/O 立即/O 燃气/O 队/O 负责人/O 联系/O 安排/O 四人/O 铁皮/O 挪到/O 空场/O 地用/O 铁管/O 子压/O 
依法/O 服兵役/O 中华人民共和国/O 每个/O 公民/O 义不容辞/O 责任/O 义务/O 一年一度/O 征兵工作/B-OCCUPY 已经/O 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 层/O 电梯/O 对面/O 安全/B-PUBLIC 应急灯/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 层/O 楼道/O 安全/B-PUBLIC 指示牌/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
衣服/B-GOODS 风吹/B-DAMAGE 落/E-DAMAGE 
大量/O 绿化/B-GOODS 修剪/I-GOODS 树枝/E-GOODS 占用/B-OCCUPY 人行道/B-PUBLIC 
辖区/B-PERSON 居民/E-PERSON 网格/O 员/O 咨询/B-VISIT_HANDLE 养狗/O 办理/O 狗证/B-AD_CER 事宜/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 区/O 号楼/O 单元/O 前/O 下/B-PUBLIC 水井盖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
私家车/B-GOODS 违规/B-OCCUPY 停放/E-OCCUPY 
走访/O 网格/O 得知/O 法院/O 号楼/O 单元/O 室/O 室/O 喜欢/O 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 门/O 口/O 不爱/O 扔/O 产生/O 难闻/O 气味/O 发生/O 矛盾/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 组织部/O 号楼/O 单元/O 门前/O 两袋/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 商网/O 西侧/O 堆放/B-OCCUPY 装潢/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 二区/O 发现/O 号楼/O 楼下/O 堆放/B-OCCUPY 两堆/B-GOODS 杂物/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 二区/O 号楼/O 一楼/O 二楼/O 住户/B-PERSON 衣物/B-GOODS 杂物/B-GOODS 放到/B-OCCUPY 外边/O 
苏宁/O 号楼/O 东侧/O 墙上/O 宣传画/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 网格/O 员/O 已/O 修补/O 自行处理/O 
兴城/B-ORG 疗养院/E-ORG 东/O 墙面/O 高处/O 广告/B-AD_CER 
龙海/B-ORG 开发/E-ORG 楼/O 单元/O 室/O 发现/O 北/O 窗外/O 防盗窗/B-GOODS 遮挡/I-GOODS 物/E-GOODS 
信息员/O 发现/O 阳台/O 上/O 养/B-VISIT_HANDLE 狗/E-VISIT_HANDLE 影响/O 居民/B-PERSON 正常/O 生活/O 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 一号楼/O 电梯/B-PUBLIC 地板/E-PUBLIC 存在/O 破损/B-DAMAGE 
信息员/O 走访/O 巡查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 单元/O 层/O 楼道/O 踢脚线/B-PUBLIC 脱落/B-OCCUPY 影响/O 美观/O 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 西门/O 商网/O 门上/O 广告/B-AD_CER 影响/O 街容/O 街貌/O 
信息员/O 巡查/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 内有/O 居民/B-PERSON 小区/O 随意/B-OCCUPY 晾晒/E-OCCUPY 白菜/B-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 美化/O 
信息员/O 反映/O 元宵节/O 安全/O 最/O 重要/O 辖区/B-ORG 商网/E-ORG 做/O 宣传/B-VISIT_HANDLE 
信息员/O 走访/O 巡查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 绿化带/B-PUBLIC 小树/E-PUBLIC 保暖/B-VISIT_HANDLE 不/I-VISIT_HANDLE 到位/E-VISIT_HANDLE 已经/O 冻坏/O 影响/O 小区/O 环境/O 美化/O 
信息员/O 反应/O 取暖/O 期已/O 供暖/O 站/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 注水/O 发现/O 管道/B-PUBLIC 井/I-PUBLIC 过滤/I-PUBLIC 阀门/E-PUBLIC 崩开/B-DAMAGE 水喷/O 得到/O 处/O 影响/O 居民/O 正常/O 生活/O 
信息员/O 巡查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 号楼/O 门前/O 垃圾桶/B-PUBLIC 特别/O 脏/B-OCCUPY 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
网格/B-PERSON 信息员/E-PERSON 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 北门/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 沙子/E-GOODS 影响/O 街/O 容貌/O 网格/O 员/O 电话/O 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 新/B-PUBLIC 栽/I-PUBLIC 小树/E-PUBLIC 已/O 干枯/B-DAMAGE 急需/O 浇水/O 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 外/O 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
网格/B-PERSON 信息员/E-PERSON 走访/O 排查/O 过程/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 北门/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 沙子/E-GOODS 影响/O 街容/O 街貌/O 
信息员/O 走访/O 排查/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 一楼/O 大厅/O 自行车/B-GOODS 摆放/B-OCCUPY 整齐/E-OCCUPY 居民/O 出行/O 方便/O 
龙海/B-ORG 开发/E-ORG 楼/O 单元/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 
烟草/B-ORG 家属楼/E-ORG 单元/O 北侧/O 发现/O 几袋/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 查访/O 楼上/O 居民/O 放/O 清理/O 
苏宁/O 号楼/O 单元/O 楼/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 物/B-GOODS 网格/O 员/O 找到/O 业主/B-PERSON 沟通/O 业主/O 已/O 清理/O 走/O 堆放/O 物/O 
安全/B-PUBLIC 出口/I-PUBLIC 指示牌/E-PUBLIC 脱落/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 松山/O 号楼/O 单元/O 楼/O 供热/B-PUBLIC 箱/E-PUBLIC 上有/B-OCCUPY 法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 
六区/O 号楼/O 后面/O 公园/O 污水/B-PUBLIC 井盖/I-PUBLIC 周围/I-PUBLIC 固定/I-PUBLIC 水泥/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 此处/O 练/O 八卦/O 居民/O 安全隐患/O 
建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
垃圾/B-GOODS 清理/B-OCCUPY 
乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
苏宁/O 号楼/O 单元/O 室/O 门外/O 垃圾/B-GOODS 网格/O 员/O 自行处理/O 
反宣品/B-AD_CER 
辽油/B-ORG 一高/E-ORG 西侧/O 站点/O 垃圾箱/B-PUBLIC 风/O 刮/B-DAMAGE 坏/I-DAMAGE 破损/E-DAMAGE 
管子/B-ORG 站/E-ORG 东门外/O 南侧/O 路面/B-PUBLIC 地砖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 影响/O 市容/O 市貌/O 
联通/B-PUBLIC 通讯/I-PUBLIC 光缆/I-PUBLIC 箱/E-PUBLIC 倾斜/B-DAMAGE 安全隐患/O 
军民/B-ORG 社区/I-ORG 教委/I-ORG 楼/E-ORG 单元/O 楼/O 楼道/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 宣传/I-AD_CER 贴/E-AD_CER 
新/B-ORG 一站/E-ORG 号楼/O 单元/O 门前/O 放置/B-OCCUPY 一张/B-GOODS 丢弃/I-GOODS 床/E-GOODS 影响/O 小区/O 形象/O 
巡查/O 发现/O 堆积/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 地面/O 白色/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
楼前/O 休闲/O 桌上/O 居民/B-PERSON 剩饭/B-GOODS 放在/O 上面/O 流浪/O 猫/O 菜汤/O 油印/O 桌面上/O 
楼道/O 堆放/B-OCCUPY 废品/B-GOODS 阻碍/O 消防通道/B-PUBLIC 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 门前/O 花坛/O 堆放/B-OCCUPY 塑料/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 第五/O 网格/O 区域/O 内有/B-OCCUPY 多处/O 广告/B-AD_CER 
有堆/O 装修/B-GOODS 木板/E-GOODS 
锦兴/B-ORG 花园/E-ORG 三区/O 四号楼/O 东侧/O 商网/O 门前/O 垃圾/B-GOODS 暴露/B-OCCUPY 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第四/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 后侧/O 垃圾/B-GOODS 房/E-GOODS 附近/O 树枝/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 
单元/O 楼道/O 内/O 乱/B-OCCUPY 堆/I-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
大量/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 巡查/O 时/O 发现/O 金/B-ORG 河北区/E-ORG 楼口/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/I-AD_CER 小/I-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 
巡查/O 发现/O 网格/O 区域/O 内卖/O 秋菜/O 车/O 正在/O 卖/B-ORG 秋菜/E-ORG 影响/O 小区/O 环境卫生/O 违反/B-OCCUPY 小区/B-GOODS 物业管理/I-GOODS 规定/E-GOODS 及时/O 进行/O 劝阻/O 
发现/O 瀚/O 新/O 号楼/O 围墙/O 上锁/O 一张/B-GOODS 铁床/E-GOODS 
天成/B-ORG 家园/E-ORG 北/O 门外/O 人行道/B-PUBLIC 处有/O 零散/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
杂草/B-GOODS 清理/O 后/O 无人/B-OCCUPY 运走/E-OCCUPY 
兴隆/B-ORG 商场/I-ORG 家属楼/E-ORG 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
苗/O 女士/O 所在/O 化建/B-ORG 社区/E-ORG 平房/B-ORG 下雨/O 房屋/B-GOODS 漏水/B-DAMAGE 请/O 处理/O 
公共/O 区域/O 居民/O 摆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 新/O 广厦/O 座/O 前面/O 发现/O 一个/O 井盖/B-PUBLIC 周围/I-PUBLIC 路面/E-PUBLIC 严重/O 破损/B-DAMAGE 现在/O 正是/O 创建/O 文明/O 城/O 期间/O 严重/O 影响/O 市容/O 市貌/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 军转/O 号楼/O 单元/O 楼顶/O 平台/O 盖/B-OCCUPY 
小/B-AD_CER 广告/I-AD_CER 小/I-AD_CER 张贴/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 花池/O 边有/O 一堆/O 纸壳/B-GOODS 
石化/B-ORG 技校/I-ORG 家属楼/E-ORG 后/O 违章建筑/B-GOODS 建筑/O 多为/O 商户/O 私/O 搭/O 库房/O 此次/O 网格化/O 管理/O 综合执法/O 相关/O 部门/O 执能/O 下沉/O 基层/O 街道/O 社区/O 执法/O 大队/O 相关/O 部门/O 共同/O 违建/O 进行/O 拆除/O 拆违/O 工作/O 完成/O 后/O 地面/O 上/O 铺设/O 地砖/O 安装/O 建身/O 器材/O 切实/O 改善/O 居民/O 环境卫生/O 增加/O 居民/O 生活/O 娱乐设施/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 号楼/O 南侧/O 草坪/O 里/O 晾晒/B-OCCUPY 被褥/B-GOODS 网格/O 员/O 找到/O 晾晒/O 被褥/O 人/O 王女士/O 清走/O 
矛盾/B-VISIT_HANDLE 调解/E-VISIT_HANDLE 
网格/O 员/O 巡视/O 网格/O 时/O 看见/O 一辆/O 私家车/B-GOODS 停放在/B-OCCUPY 北/O 一街/O 十字路口/B-PUBLIC 影响/O 转弯/O 车辆/O 司机/O 视线/O 
号楼/O 后面/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
第八/B-ORG 工程局/E-ORG 门口/O 违规/B-OCCUPY 停车/E-OCCUPY 
道路/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 水泥砖/B-PUBLIC 破碎/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 锦祥/O 东侧/O 一堆/O 居民/O 扔/B-OCCUPY 脏东西/B-GOODS 影响/O 环境卫生/O 
烽火/B-ORG 小区/E-ORG 南楼/O 属于/O 地方/B-PUBLIC 弃/O 管楼/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 西北侧/O 装修/B-GOODS 木材/I-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 环境/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 泰山/B-ORG 幼儿园/E-ORG 后/O 广场/O 银杏树/B-GOODS 叶子/E-GOODS 落/B-OCCUPY 一地/E-OCCUPY 看着/O 美观/O 影响/O 市容/O 卫生/O 网格/O 员/O 看到/O 后/O 立即/O 小区/O 物业/O 联系/O 物业/O 立即/O 派/O 人/O 清扫/O 现已/O 清理/O 干净/O 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 单元/O 窗户上/O 挂/B-OCCUPY 一些/O 腊肠/B-GOODS 腊肉/E-GOODS 赶忙/O 上楼/O 居民/O 沟通/O 掉下来/O 
西门/B-PUBLIC 车栏/E-PUBLIC 不能/B-DAMAGE 自动/I-DAMAGE 抬落/E-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 走访/O 时/O 发现/O 双兴/B-ORG 社区/E-ORG 号楼/O 旁有/O 一辆/O 三轮车/B-GOODS 卖/B-OCCUPY 羊肉/B-GOODS 羊肉/O 散发出/O 膻味/O 招来/O 苍蝇/O 严重/O 影响/O 小区/O 环境/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 三区/O 四栋/O 楼后/O 树底下/O 栽/O 花草/B-PUBLIC 已/O 干旱/B-OCCUPY 花草/O 已/O 蔫/O 网格/O 员/O 立即/O 物业/O 联系/O 物业/O 立即/O 派/O 人/O 浇灌/O 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 一卖/B-ORG 炸串/E-ORG 三轮车/B-GOODS 停/B-OCCUPY 号楼/O 前/O 方砖/O 上/O 网格/O 员/O 董/O 世君/O 联系电话/O 
网格/O 员/O 巡视/O 时/O 看见/O 垃圾箱/B-PUBLIC 外侧/O 暴露/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 美观/O 网格/O 员/O 已/O 联系/O 物业/O 督导员/O 进行/O 清理/O 
文化/B-ORG 社区/E-ORG 第五/O 网格/O 区/O 信息员/O 发现/O 天冷/O 海报/B-PUBLIC 受凉/O 已经/O 掉落/B-DAMAGE 外观/O 上/O 不美观/O 应该/O 重新/O 粘贴/O 
乱/B-OCCUPY 贴/E-OCCUPY 宣传海报/B-AD_CER 
第一/O 网格/O 网格/B-PERSON 员于/I-PERSON 海霞/E-PERSON 走访/O 辖区/O 发现/O 大商/O A座/O 八楼/O 楼梯间/O 放置/B-OCCUPY 档案柜/B-GOODS 网格/O 员/O 海霞/O 电话/O 
年/O 月/O 日/O 南大门/O 排/O 号/O 商网/O 生/B-GOODS 面食/I-GOODS 食品/I-GOODS 操作台/E-GOODS 沿街/B-ORG 商铺/E-ORG 跨门/B-OCCUPY 营业/E-OCCUPY 
咨询/B-VISIT_HANDLE 临时/B-GOODS 救助/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡视/O 网格/O 时/O 走到/O 号楼/O 时/O 居民/B-PERSON 说/O 附近/O 健身/B-PUBLIC 晃荡/I-PUBLIC 处/E-PUBLIC 存在/O 安全隐患/O 网格/O 员/O 已/O 联系/O 物业/O 进行/O 维修/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员/O 走访/O 师专/O 号楼/O 单元/O 室/O 军民/B-PERSON 反映/O 室/O 居民/B-PERSON 睡觉/B-OCCUPY 晚/I-OCCUPY 声音/I-OCCUPY 影响/I-OCCUPY 他家/I-OCCUPY 老人/I-OCCUPY 休息/E-OCCUPY 网格/O 员/O 杨苗/O 电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 赵/B-ORG 小丫/I-ORG 饭店/E-ORG 把/O 炉具/B-GOODS 摆放/B-OCCUPY 小区/O 院内/O 
公厕/B-PUBLIC 化粪池/I-PUBLIC 盖/E-PUBLIC 丢失/B-DAMAGE 
居民/O 私自/O 种/B-OCCUPY 菜园/B-GOODS 拔除/O 
巡查/O 发现/O 松江路/O 号楼/O 西侧/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 胜利/B-ORG 小区/E-ORG 西侧/O 围墙/O 外/O 小路/O 地上/O 粘贴/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
锦祥/B-ORG 单元/O 草坪/O 上/O 放/O 一个/O 大个/O 纸盒/B-GOODS 箱/E-GOODS 里面/O 养着/O 一只/O 鸭子/B-GOODS 居民/O 网格/O 员/O 反应/O 鸭子/O 总/O 叫唤/O 影响/O 居民/O 中午/O 休息/O 
金河/B-ORG 社区/E-ORG 主任/O 社区/O 网格/O 员/O 走访/B-VISIT_HANDLE 慰问/E-VISIT_HANDLE 南区/O 号楼/O 一楼/O 瘫痪/B-PERSON 老人/E-PERSON 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 辽河/B-ORG 药房/E-ORG 门前/O 一个/O 卖肉/B-ORG 小/I-GOODS 货车/E-GOODS 网格/O 员/O 摊主/O 协商/O 撤走/O 肉摊/O 摊主/O 同意/O 走/O 
一辆车/B-GOODS 乱/B-OCCUPY 停/I-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 单元/O 前有/O 一些/O 垃圾/B-GOODS 网格/O 员/O 董/O 世君/O 联系电话/O 
道板/B-PUBLIC 破裂/B-DAMAGE 
第三/O 网格/O 松江路/O 号楼/O 单元楼/I-PERSON 前有/O 广告牌/B-GOODS 乱/B-OCCUPY 摆/I-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 王申凯/O 联系电话/O 
新玛特/B-ORG 北侧/O 商网/O 丽媛/B-ORG 香港/I-ORG 精品店/E-ORG 门前/O 堆放/B-OCCUPY 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
第四/B-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 排查/O 时/O 发现/O 振北/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 旁有/O 居民/B-PERSON 放置/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 杂物/E-GOODS 已/O 物业/O 联系/O 等待/O 处理/O 毕/O 荣华/O 
网格/O 员/O 走访/B-VISIT_HANDLE 网格/O 残疾人/B-PERSON 夏保合/E-PERSON 
网格/O 员/O 排查/O 时/O 发现/O 主街/O 路面/O 商网/O 门前/O 人行/E-PUBLIC 行道/E-PUBLIC 摆放/B-OCCUPY 餐桌/B-GOODS 影响/O 环境卫生/O 居民/O 过往/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 小/O 开发/O 楼/O 单元/O 楼道/O 內有/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
投诉人/B-PERSON 电话/O 投诉/O 暴雨/O 过后/O 平房/B-ORG 内有/B-OCCUPY 大量/B-GOODS 积水/E-GOODS 需要/O 处理/O 请求/O 帮助/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 天安/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 门前/O 晾晒/B-OCCUPY 冬菜/B-GOODS 网格/O 员/O 找到/O 物主/O 帮助/O 晾晒/O 冬菜/O 搬回/O 室内/O 
团结/B-ORG 小区/E-ORG 楼前/O 人行/B-PUBLIC 砖路/E-PUBLIC 严重/O 破损/B-DAMAGE 居民/O 出行/O 不便/O 请/O 街道/O 帮助/O 解决/O 赵庆/O 海/O 电话/O 
第四/O 网格/O 水游城/B-ORG 回迁/I-ORG 小区/E-ORG 楼门/O 前/O 两位/B-PERSON 老人/E-PERSON 捡拾/O 废品/O 发生/B-VISIT_HANDLE 口角/E-VISIT_HANDLE 网格/O 员/O 田玉峰/O 电话/O 
南区/O 主干道/O 右侧/O 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 商贩/B-ORG 出售/I-ORG 粮食/E-ORG 影响/O 创/O 城市/O 容/O 环境/O 工作人员/O 劝说/O 离开/O 
瀚/B-ORG 新/E-ORG 号楼/O 商网/O 前/O 晾晒/B-OCCUPY 萝卜干/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 科技/B-ORG 社区/I-ORG 体委/E-ORG 北楼/O 单元/O 楼道/O 反/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 
第二/O 网格/O 公汽/O 办公楼/O 门前/O 污水/B-PUBLIC 井/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 信息员/O 崔素/O 凡/O 电话/O 
井盖/B-PUBLIC 打开/B-DAMAGE 
二十/O 号楼/O 四号/O 车库门/O 前有/O 杂物/B-GOODS 堆/B-OCCUPY 放/I-OCCUPY 
路边/O 树里/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
饭店/B-ORG 玻璃/O 上/O 贴/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 
随意/O 乱/B-OCCUPY 搭/E-OCCUPY 衣服/B-GOODS 
年/O 月/O 日/O 发现/O 号楼/O 单元/O 晾衣杆/B-GOODS 下放/B-OCCUPY 一个/O 旧/B-GOODS 排烟机/E-GOODS 
两条/B-GOODS 沟/E-GOODS 长/O 米/O 宽/O 厘米/O 深/O 厘米/O 长/O 米/O 宽/O 厘米/O 深/O 厘米/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 号楼/O 单元楼/O 栋里/O 进门/O 暖气/B-PUBLIC 总/I-PUBLIC 管线/E-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 一/O 下/B-PUBLIC 水井盖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 裂开/O 很长/O 口子/O 仅用/O 一个/O 纸壳/O 盒/O 箱子/O 警示/O 居民/O 存在/O 很大/O 安全隐患/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 汇/B-ORG 美/I-ORG 家饰/I-ORG 广场/E-ORG 商网/O 门前/O 晾晒/B-OCCUPY 箩卜/B-GOODS 条/E-GOODS 网格/O 员/O 找到/O 商网/O 业主/O 门前/O 晾晒/O 箩卜/O 条/O 收回/O 室内/O 
废旧/B-GOODS 家具/E-GOODS 
按区/O 创城办/O 要求/O 楼外/O 破损/B-GOODS 椅凳/E-GOODS 网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 号楼/O 前有/O 此类/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 排查/O 时/O 发现/O 馨悦/B-ORG 小区/E-ORG 商网/O 门前/O 车辆/B-GOODS 违停/B-OCCUPY 
残余/B-GOODS 方砖/I-GOODS 碎片/E-GOODS 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 东侧/O 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 环境卫生/O 
下水/B-PUBLIC 堵塞/B-OCCUPY 地方/O 小区/O 管理/O 
楼/O 居民/O 家里/O 没人/O 电瓶车/B-GOODS 通电/B-DAMAGE 插排/O 外露/O 大雨/O 淋湿/O 后/O 再次/O 插电有/O 安全隐患/O 现/O 已经/O 把/O 插排/O 擦干/O 放/O 楼/O 居民/O 家里/O 
物业/B-ORG 园区/E-ORG 树木/B-PUBLIC 做/O 保温/B-VISIT_HANDLE 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 人/B-ORG 合/I-ORG 小区/E-ORG 商网/O 外面/O 一个/O 废弃/B-GOODS 洗手盆/E-GOODS 找到/O 店主/O 询问/O 后/O 得知/O 丢弃/O 不/O 影响/O 市容/O 环境/O 网格/O 员/O 立即/O 把/O 其清/O 走/O 
园区/O 栽/B-OCCUPY 行道树/B-PUBLIC 墙/O 美化环境/O 
市场/O 垃圾桶/B-PUBLIC 无/B-OCCUPY 分类/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 小区/O 巡视/O 时/O 发现/O 小区/O 楼南/O 绿化带/O 中/O 堆有/B-OCCUPY 大量/O 废弃/B-GOODS 烫/I-GOODS 房用/I-GOODS 防水卷材/E-GOODS 网格/O 员/O 立即/O 联系/O 小区/O 物业/O 邸/O 经理/O 邸/O 经理/O 说/O 号楼/O 单元/O 楼/O 烫/O 房/O 遗留下/O 不/O 属于/O 物业/O 清理/O 范围/O 网格/O 员/O 社区/O 居民/O 网格/O 登记/O 找到/O 房主/O 
网格/O 员/O 日常/O 巡查/O 时/O 居民/O 反应/O 天然气/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 松动/B-DAMAGE 网格/O 员/O 联系/O 燃气公司/O 清理/O 加固/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第三/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 南侧/O 小商贩/B-ORG 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 网格/O 员/O 温艳华/O 电话/O 
八一建军节/O 之际/O 社区/B-PERSON 工作者/E-PERSON 测井/O 北区/O 楼/O 单元/O 室/O 退伍军人/B-ORG 郑永家/E-ORG 家中/O 走访/B-OCCUPY 慰问/E-OCCUPY 送去/O 慰问金/O 元/O 带去/O 节日/O 问候/O 郑/O 师傅/O 现年/O 岁/O 油田/O 退休/O 身患/O 胃癌/O 膀胱癌/O 重病缠身/O 生活/O 困难/O 精神状态/O 不好/O 到来/O 带来/O 一丝丝/O 安慰/O 
网格/B-PERSON 工作人员/E-PERSON 排查/O 时/O 发现/O 小区/O 草坪/O 上有/O 一处/O 晾晒/O 大葱/B-GOODS 占用/B-OCCUPY 绿地/B-PUBLIC 影响/O 环境卫生/O 
金盛/O 路/O 号楼/O 单元/O 王亚/B-ORG 家/E-ORG 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆满/B-OCCUPY 院子/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 商网/O 门前/O 台阶/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 行人/O 路过/O 容易/O 摔跟头/O 存在/O 安全隐患/O 
发现/O 多处/O 白色/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 散落/B-OCCUPY 草坪/O 上/O 
第二/O 网格/O 政协/B-ORG 家属楼/E-ORG 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 信息员/O 崔素/O 凡/O 电话/O 
走访/O 号楼/O 前/O 发现/O 一处/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 锦祥/B-ORG 歌厅/I-ORG 一条街/E-ORG 矿鑫/B-ORG 超市/E-ORG 南侧/O 停放/B-OCCUPY 一辆/B-GOODS 小汽车/E-GOODS 这辆/O 车/O 占用/O 消防通道/O 
巡查/O 发现/O 松林/O 路/O 号楼/O 北侧/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 研究所/B-ORG 西侧/O 小/O 广场/O 巡视/O 时/O 看见/O 凉亭/B-PUBLIC 长椅/E-PUBLIC 上有/O 污处/B-OCCUPY 影响/O 居民/O 出行/O 
入户/B-VISIT_HANDLE 走访/E-VISIT_HANDLE 家庭/B-GOODS 经济/I-GOODS 情况/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 小区/O 内有/O 居民/B-PERSON 饲养/B-OCCUPY 家禽/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 有车/B-GOODS 乱/B-OCCUPY 停/I-OCCUPY 乱发/E-OCCUPY 影响/O 居民/O 车辆通行/O 
今日/O 兴区/B-ORG 街/E-ORG 领导/B-PERSON 钻工/B-ORG 村/E-ORG 六零/O 河/O 一带/O 改造/O 进行/B-OCCUPY 调研/E-OCCUPY 
硬/B-PUBLIC 覆盖/E-PUBLIC 破损/O 修复/O 后/O 破旧/B-GOODS 砖石/E-GOODS 市政/O 迟迟/O 没人/B-OCCUPY 清理/E-OCCUPY 
单元/O 居民/B-PERSON 装修/O 产生/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
办理/B-VISIT_HANDLE 医保卡/B-AD_CER 
第一/O 网格/O 光明/O 街/O 东侧/O 排水/B-PUBLIC 篦子/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 网格/O 员/O 王茜/O 电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 号/O 楼下/O 方砖/B-PUBLIC 缺失/B-DAMAGE 出现/O 大坑/O 
网格/O 员/O 巡视/O 时/O 居民/O 说/O 号楼/O 单元/O 下水/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 堵塞/B-DAMAGE 网格/O 员/O 已/O 联系/O 物业公司/O 进行/O 整改/O 
热电/O 小区/O 粘贴/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 
兴/O 二街/O 东侧/O 盘锦/B-ORG 广播/I-ORG 电视报/E-ORG 门前/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 内有/O 大量/O 啤酒瓶/B-GOODS 杂物/E-GOODS 严重/O 影响/O 居民/O 出行/O 安全/O 居民/O 出行/O 安全/O 网格/O 员/O 啤酒瓶/O 杂物/O 清理/O 干净/O 
袋子/B-GOODS 暴露/B-OCCUPY 垃圾堆/B-GOODS 放过/O 久/O 
七彩/B-ORG 阳光/I-ORG 幼儿园/E-ORG 边强/O 墙/O 广告/B-AD_CER 
阳光/B-ORG 国际/E-ORG a3/O 车棚/O 冰柜/B-GOODS 
网格/B-PERSON 长/E-PERSON 巡查/O 时/O 发现/O 新/B-ORG 一站/E-ORG 号楼/O 垃圾箱/O 旁/O 堆放/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 物业/O 及时/O 清理/O 
网格/O 员/O 日常/O 巡查/O 时/O 发现/O 宾馆/O 装修/O 时/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆/B-OCCUPY 放在/E-OCCUPY 室外/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员/O 走访/O 猫/O 咪/O 检查/B-VISIT_HANDLE 消防安全/E-VISIT_HANDLE 网格/O 员/O 海霞/O 电话/O 
原/O 湾仔/O 粥/O 东侧/O 道板/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 平台/O 楼/O 北侧/O 堆放/B-OCCUPY 几块/O 玻璃/B-GOODS 居民/O 出行/O 容易/O 发生/O 危险/O 
长湖/B-ORG 新城/E-ORG 第二/O 网格/O 号楼/O 单元/O 门前/O 台阶/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 影响/O 美观/O 行人/O 安全/O 
村委会/B-ORG 号召/O 本村/B-PERSON 村民/I-PERSON 梁军/E-PERSON 捐献/B-OCCUPY 电视/B-GOODS 一台/E-GOODS 
楼下/O 水管/B-PUBLIC 爆裂/B-DAMAGE 
清理/B-VISIT_HANDLE 道路/O 土/O 
号楼/O 单位/O 垃圾/B-GOODS 
生活/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 杂物堆/B-OCCUPY 放/E-OCCUPY 
堆放/B-OCCUPY 一堆/B-GOODS 砖/I-GOODS 水泥/E-GOODS 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第四/O 网格/O 区/O 号楼/O 暖气/B-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 已/O 找/O 供暖/O 公司/O 解决/O 
走访/O 中发/O 现有/O 一个/B-GOODS 破损/I-GOODS 上/I-GOODS 大木/I-GOODS 箱子/E-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 
松林/O 东侧/O 发现/O 伪造/B-GOODS 票据/I-GOODS 凭据/E-GOODS 
巡查/O 发现/O 松江路/O 号/O 单元/O 砖头/B-GOODS 
车辆/B-GOODS 不安/O 规定/O 违章/B-OCCUPY 停车/E-OCCUPY 乱/B-OCCUPY 停/I-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 泰和/B-ORG 小区/E-ORG A座/O 出现/O 多处/O 喷涂/B-AD_CER 小/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 网格/O 员/O 发现/O 后/O 已/O 把/O 多处/O 小/O 广告/O 给予/O 处理/O 
钻工/B-ORG 村/I-ORG 社区/E-ORG 后身/O 广告/B-AD_CER 
泰和/B-ORG 小区/E-ORG 路口/O 北门/O 消防通道/B-PUBLIC 被/O 两辆/O 私家车/B-GOODS 挡住/B-OCCUPY 存在/O 安全隐患/O 
石化/B-ORG 技校/E-ORG 西楼/O 单元/O 单元/O 单元/O 楼顶/B-PUBLIC 漏雨/B-DAMAGE 
月/O 日/O 上午/O 网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 第一/O 网格/O 范围/O 发现/O 道边/O 存放/B-OCCUPY 几袋/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 环境/O 美观/O 
金河/B-ORG 社区/O 网格/O 员/O 上午/O 走访/O 巡逻/O 中/O 发现/O 金/B-ORG 河北区/E-ORG 号楼/O 楼前/O 水井盖/B-PUBLIC 上有/O 晾晒/B-OCCUPY 东西/B-GOODS 影响/O 社区/O 环境/O 
电梯/B-PUBLIC 里面/O 门上/O 清理/B-VISIT_HANDLE 粘贴/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
景兴/B-ORG 社区/E-ORG 第一/B-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 号楼/O 前时/O 发现/O 号楼/O 整体/O 竖起/B-OCCUPY 木架/B-GOODS 子/E-GOODS 网格/O 员/O 咨询/O 物业/O 物业/O 领导/O 说是/O 楼房/O 做/O 保温/O 墙/O 完工/O 时间/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 内/O 路/B-PUBLIC 灯/E-PUBLIC 不亮/B-DAMAGE 傍晚/O 出行/O 居民/O 带来/O 不便/O 
景兴/B-ORG 社区/E-ORG 第一/B-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 景兴/B-ORG 小区/E-ORG 楼/O 单元/O 一楼/O 楼下/O 一个/O 放/O 杂物/B-GOODS 木箱/B-GOODS 子/E-GOODS 
楼/O 西侧/O 石/O 桌上/O 垃圾/B-GOODS 
月/O 网格/O 员/O 走访/O 螃蟹/B-ORG 沟/E-ORG 南岸/O 区域/O 时/O 发现/O 小/O 路旁/O 路灯/B-PUBLIC 灯泡/E-PUBLIC 全部/O 破损/B-DAMAGE 路旁/O 银杏/B-ORG 湾/E-ORG 建筑工地/O 晚上/O 居民/O 存在/O 安全隐患/O 请/O 相关/O 部门/O 及时/O 进行/O 处理/O 
投诉人/B-PERSON 反映/O 人寿保险/B-ORG 家属楼/E-ORG 单元/O 楼下/O 车库/B-GOODS 被/O 改成/B-OCCUPY 饭店/B-ORG 投诉人/O 想/O 问/O 有没有/O 相关/O 手续/O 证明/O 把/O 车库/O 改成/O 饭店/O 开/O 饭店/O 请/O 解决/O 投诉人/O 联系方式/O 
盘锦/B-ORG 瑞诗/I-ORG 酒店/E-ORG 左侧/O 堆放/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡视/O 时/O 看见/O 广场/O 月亮/O 门前/O 积有/B-OCCUPY 大量/O 水/B-GOODS 不/O 方便/O 居民/O 遛弯/O 
楼前/O 发现/O 破旧/B-GOODS 空调/I-GOODS 箱/E-GOODS 堆放/B-OCCUPY 大块/B-GOODS 玻璃/E-GOODS 
号楼/O 室/O 出租/B-PERSON 承租人/I-PERSON 顾亚宏/E-PERSON 女/O 身份证/O 电话/O 房主/B-PERSON 孙德/I-PERSON 深/E-PERSON 男/O 身份证/O 电话/O 年/O 月份/O 承租/O 
居民/B-PERSON 抄近路/O 行走/O 践踏/B-DAMAGE 绿化带/B-PUBLIC 上/O 草坪/O 影响/O 园区/O 绿化/O 
盘化/B-ORG 社区/E-ORG 四号楼/O 东侧/O 高空/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
三区/O 六号楼/O 后/O 一堆/O 废弃/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/B-PERSON 长/E-PERSON 巡查/O 时/O 发现/O 管子/B-ORG 站/E-ORG 东门/O 处/O 牙石/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 严重/O 急需/O 更换/O 
第八/B-PERSON 网格/I-PERSON 信息员/E-PERSON 走访/O 巡查/O 中/O 发现/O 号楼/O 门前/E-PERSON 居民/B-PERSON 堆放/B-OCCUPY 沙子/B-GOODS 水泥/E-GOODS 影响/O 小区/O 整体/O 环境/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 五区/O 西侧/O 杂物堆/B-OCCUPY 放/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 新/B-ORG 一站/E-ORG 绿树/O 墙生/B-DAMAGE 虫子/E-DAMAGE 
乐园/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 裸露/O 墙体/O 外/O 张贴/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 尤其/O 十三/O 十四/O 号楼/O 之间/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 消防通道/B-PUBLIC 汽车/B-GOODS 停留/B-OCCUPY 
天丽/B-ORG 商网/E-ORG 砂锅/B-ORG 店/E-ORG 饭店/O 门口/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 看见/O 综合执法/B-ORG 部门/E-ORG 钻祥路/O 检查/B-VISIT_HANDLE 占到/I-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 占到/O 经营/O 严重/O 影响/O 车辆/O 出行/O 
兴隆/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 南侧/O 一块/B-GOODS 木板/O 
裕祥/B-ORG 融/I-ORG 城南区/E-ORG c/O 号楼/O 单元/O 门前/O 绿化带/B-PUBLIC 里/O 堆放/B-OCCUPY 大量/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 无人/O 清理/O 
排烟机/B-GOODS 堵塞/B-OCCUPY 消防通道/B-PUBLIC 
双兴/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 旁/O 一排/O 崭新/O 垃圾箱/B-PUBLIC 网格/O 员/O 远处/O 看见/O 垃圾箱/B-PUBLIC 处/O 冒起/B-OCCUPY 烟/E-OCCUPY 赶紧/O 联系/O 物业/O 小区/O 董/O 世君/O 
巡查/O 发现/O 松江路/O 纪委/B-ORG 楼/E-ORG 单元楼/O 道里/E-ORG 堆放/B-OCCUPY 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
苏宁/B-ORG 广场/E-ORG 中心/O 街/O 法轮功/B-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 
海辰/B-ORG 宾馆/E-ORG 
泰山/B-ORG 馨苑/E-ORG 门前/O 道路/O 俩/O 测有/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 卫生/O 
市/B-ORG 法院/E-ORG 东/O 大门/O 门口/O 地上/O 黑色/B-AD_CER 印章/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
林丰/O 路路/O 西侧/O 电线杆/B-PUBLIC 上有/B-PUBLIC 反宣品/B-AD_CER 
垃圾/B-GOODS 外有/O 暴露/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
第三/O 网格/O 松江路/O 号楼/O 单元/O 楼/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 小册子/E-AD_CER 孙丹/O 联系电话/O 
何姓/B-PERSON 居民/I-PERSON 儿媳妇/E-PERSON 闹/B-VISIT_HANDLE 家庭/I-VISIT_HANDLE 矛盾/E-VISIT_HANDLE 婆婆/B-PERSON 不让/O 儿媳妇/B-PERSON 进门/O 
清泉/B-ORG 供水/I-ORG 公司/E-ORG 门前/O 井盖/B-PUBLIC 周围/O 破损/B-DAMAGE 影响/O 创城/O 美观/O 需要/O 修复/O 网格/O 员/O 电话/O 
地方/B-ORG 小区/E-ORG 管理/B-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 发现/O 天虹/O 陶瓷/O 城东/O 门/O 过道/O 商网/O 放/B-OCCUPY 物品/B-GOODS 居民/O 容易/O 刮倒/O 影响/O 市容/O 市貌/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 号楼/O 南侧/O 草坪/O 里/O 李先生/B-PERSON 把/O 鸟巢/B-GOODS 放在/B-OCCUPY 草坪/O 里/O 网格/O 员/O 找到/O 李先生/O 拿走/O 
走访/O 中/O 发现/O 发现/O 号楼/O 后面/O 下/B-PUBLIC 水井盖/E-PUBLIC 边漏/B-DAMAGE 洞/E-DAMAGE 危险/O 油田/B-ORG 物业/E-ORG 电话/O 
网格/O 员/O 辖区/O 巡查/O 中/O 发现/O 北门/O 汽车/B-GOODS 停/B-OCCUPY 消防通道/B-PUBLIC 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 单元楼/O 楼道/O 里/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 号楼/O 南侧/O 十字路口/O 北侧/O 商贩/B-ORG 占道/B-OCCUPY 无证/I-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 树木/B-PUBLIC 干枯/B-DAMAGE 缺水/E-DAMAGE 
禧/B-ORG 区/E-ORG 中门/O 南侧/O 有人/O 堆放/B-OCCUPY 一些/O 维修/B-GOODS 建筑/I-GOODS 垃圾/E-GOODS 无人/O 清理/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 北区/O 号楼/O 反宣品/B-AD_CER 宣传/I-AD_CER 侧册/E-AD_CER 
绿地/O 上有/O 建筑/E-GOODS 垃圾/E-GOODS 
巡查/O 时/O 发现/O 小/B-ORG 公园/E-ORG 居民/B-PERSON 跑步/B-PUBLIC 小道/E-PUBLIC 雨后/B-DAMAGE 坑洼不平/E-DAMAGE 志愿者/B-PERSON 张师傅/E-PERSON 正在/O 修复/O 坑洼/O 路面/O 居民/O 健身/O 提供方便/O 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 草坪/O 上有/O 大量/B-GOODS 豆子/O 秧/O 
电缆头/B-PUBLIC 外漏/B-DAMAGE 电缆/B-PUBLIC 乱/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 社区/O 安全员/O 走/O 网格/O 时/O 看到/O 品味/B-ORG 雪糕/I-ORG 行/E-ORG 消防安全/B-PUBLIC 出口/I-PUBLIC 指示牌/E-PUBLIC 一块/O 布蒙着/B-OCCUPY 告知/O 店主/O 不/O 允许/O 责令/O 立即/O 整改/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 楼/O 走廊/O 顶灯/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
号楼/O 单元楼/O 里/O 楼内/O 小/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 处理/B-OCCUPY 完好/O 
天丽/B-ORG 家园/I-ORG 社区/I-ORG 二期/E-ORG 石化/B-PUBLIC 路/E-PUBLIC 十字路口/O 小商小贩/B-ORG 无证/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 影响/O 创城/O 期间/O 市容/O 
路灯/B-PUBLIC 底座/E-PUBLIC 维修/B-VISIT_HANDLE 
乐园/O 小怡/O 华路/O 东侧/O 伯特利/B-ORG 面馆/E-ORG 后面/O 一个/O 锦/B-ORG 宾馆/E-ORG 高空/B-AD_CER 铁架/I-AD_CER 广告牌/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/I-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 电梯/B-PUBLIC 故障/B-DAMAGE 已/O 停梯/O 
走访/O 居民/B-PERSON 反映/O 居民/B-PERSON 楼道/B-PUBLIC 里/O 打扑克/B-VISIT_HANDLE 娱乐/O 造成/O 居民/B-PERSON 出行/O 困难/O 
发现/O 废弃/B-GOODS 木板/E-GOODS 
广厦/B-ORG 艺术街/E-ORG 九号/O 门墙/O 壁上/O 张贴/B-OCCUPY 一张/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 日常/O 走访/O 巡视/O 时/O 发现/O 小区/O 北门/O 小商贩/B-ORG 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 网格/O 员/O 及时/O 规劝/O 小商贩/O 离开/O 
居民/B-PERSON 乱/B-OCCUPY 堆放/E-OCCUPY 农业/B-GOODS 杂物/E-GOODS 晾晒/O 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 层/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 杂物/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 清泉/B-ORG 小区/E-ORG 院内/O 出现/O 多处/O 高处/B-AD_CER 违法/I-AD_CER 小/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 钻祥路/O 东侧/O 人行/B-PUBLIC 道士/E-PUBLIC 上/O 有违/B-OCCUPY 停/E-OCCUPY 车辆/B-GOODS 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 单元/O 门前/O 大量/B-GOODS 杂物/E-GOODS 
乐园/B-ORG 小区/E-ORG 乐园/O 路/O 路口/O 道/O 南商网/O 墙体/B-PUBLIC 上有/O 印刷/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
走访/O 网格/O 时/O 发现/O 交际处/O 楼/O 西侧/O 电力/B-PUBLIC 箱/E-PUBLIC 上有/O 黑体/B-AD_CER 小/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 涂写/O 现象/O 影响/O 市容/O 
金穗/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 垃圾桶/B-PUBLIC 处/O 垃圾/B-GOODS 外露/B-OCCUPY 
下/O 网格/O 巡查/O 时/O 发现/O 鼎/B-ORG 信佳苑/E-ORG 号楼/O 前/O 马路/B-PUBLIC 牙石/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
联通/B-PUBLIC 电缆/I-PUBLIC 箱底/I-PUBLIC 部/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
第一/O 网格/O 松林/O 路/O 号楼/O 
网格/B-PERSON 长/E-PERSON 巡查/O 发现/O 管子/B-ORG 站/E-ORG 树木/B-PUBLIC 防/B-VISIT_HANDLE 寒冬/I-VISIT_HANDLE 保暖/I-VISIT_HANDLE 措施/E-VISIT_HANDLE 需要/O 实施/O 保暖/O 措施/O 
网格/O 员/O 排查/O 时/O 发现/O 平房/O 居民/O 外墙/O 处有/O 一处/O 废弃/B-GOODS 暖气片/E-GOODS 护/B-GOODS 木框/E-GOODS 杂物/B-GOODS 影响/O 市容/O 市貌/O 网格/O 员/O 及时/O 清理/O 干净/O 
心海/B-ORG 伽蓝/E-ORG 破损/B-DAMAGE 地砖/B-PUBLIC 块/E-PUBLIC 
地方/O 小区/O 管理/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O AB/O 北楼/O 东侧/O 一堆/O 破旧/B-GOODS 玻璃/E-GOODS 影响/O 市容/O 市貌/O 
法轮功/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 非/O 网格/O 区域/O 
巡查/O 时/O 发现/O 非法/B-AD_CER 集资/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
昨天早上/O 上班/O 网格/O 员/O 收到/O 三十号/O 楼/O 居民/O 发来/O 微信/O 说/O 家楼/O 口/O 灯坏/B-DAMAGE 不/O 方便/O 晚上/O 出入/O 网格/O 员/O 告诉/O 这事/O 物业/O 问题/O 一会/O 上班/O 帮/O 报修/O 放心/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 号楼/O 东侧/O 暖气/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 需要/O 维修/O 
门前/O 堆放/B-OCCUPY 大量/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 中有/O 居民/B-PERSON 反应/O 楼顶/B-PUBLIC 防水/B-DAMAGE 老化/E-DAMAGE 导致/O 楼顶/B-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 居民/O 为此/O 感到/O 困扰/O 相关/O 部门/O 修复/O 天安/O 小区/O 号楼/O 单元/O 室/O 业主/O 苏凯/O 电话/O 
门口/O 外墙/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 管子/B-ORG 站/E-ORG 职大/O 号楼/O 南侧/O 狗/B-GOODS 粪便/E-GOODS 影响/O 社区/O 环境/O 
装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 流动/B-ORG 商贩/E-ORG 居民/B-PERSON 推销/O 药酒/O 属于/O 无证/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 影响/O 公共秩序/O 
巡查/O 规划/O 处/O 号楼/O 单元/O 门前/O 发现/O 住户/B-PERSON 泡沫/B-OCCUPY 箱/I-OCCUPY 种植/I-OCCUPY 疏菜/E-OCCUPY 影响/O 创城/O 环境卫生/O 
院内/O 一处/O 居民/B-PERSON 丢弃/B-OCCUPY 碎玻璃/B-GOODS 渣子/E-GOODS 影响/O 出行/O 安全/O 需要/O 清理/O 
全面/O 部署/B-VISIT_HANDLE 毒饵/B-GOODS 站/E-GOODS 
网格/B-PERSON 长/E-PERSON 巡查/O 时/O 发现/O 工地/O 号楼/O 旁有/O 无证/B-ORG 经营/I-ORG 商贩/E-ORG 音响/O 播放/O 叫卖/O 一是/O 扰民/B-OCCUPY 二是/O 居民/O 区内/O 禁止/O 无证/O 经营/O 影响/O 创城/O 工作/O 有序/O 开展/O 
裕祥/B-ORG 融/I-ORG 城南区/E-ORG a/O 号楼/O 单元/O 门前/O 绿化带/B-PUBLIC 里/O 大量/O 纸壳/B-GOODS 箱子/I-GOODS 费/I-GOODS 白纸/I-GOODS 塑料瓶/E-GOODS 
鹤乡/B-ORG 社区/I-ORG 第一/O 网格/O 区/O 东门/O 商网/O 车辆/B-GOODS 乱/B-OCCUPY 停/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 仪修/B-ORG 站/E-ORG 西侧/O 绿化带/B-PUBLIC 西侧/O 树下/O 一个/O 大坑/B-OCCUPY 已/O 及时/O 联系/O 物业/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 盘化/O 号楼/O 前有/O 私家车/B-GOODS 占用/B-OCCUPY 盲道/B-PUBLIC 
第三/B-PERSON 网格/I-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 到/O 臻/B-ORG 园商网/E-ORG 针对/O 商户/B-ORG 进行/O 消防/B-VISIT_HANDLE 安全检查/B-VISIT_HANDLE 网格/O 员/O 闫冰/B-PERSON 电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 胜利/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 旁小/O 南门/O 粘贴/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第四/O 网格/O 区/O 号楼/O 前有/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 郝艳/E-PERSON 电话/O 
阳光/B-ORG 国际/E-ORG a2/O 西侧/O 暴露/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
一楼/B-PERSON 住户/E-PERSON 把/O 废弃/B-GOODS 家具/I-GOODS 鱼缸/E-GOODS 摆放在/B-OCCUPY 外面/E-OCCUPY 影响/O 环境/O 
两天/O 前/O 发现/O 泰山/O 二号/O 门/O 西侧/O 通知栏/O 旁边/O 一个/O 脏兮兮/B-GOODS 铁/I-GOODS 皮箱/E-GOODS 一直/O 无人认领/O 社区/O 居民/O 核实/O 昨天晚上/O 终于/O 找到/O 主人/O 做通/O 工作/O 请/O 立即/O 清走/O 今天上午/O 已清/O 走/O 
生活/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元楼/O 堆放/B-GOODS 物/E-GOODS 
下/O 网格/O 时/O 发现/O 号楼/O 草坪/O 上有/O 一堆/B-GOODS 杂草/E-GOODS 及时/O 清理/O 物业/O 沟通/O 现已/O 清理/B-OCCUPY 
垃圾箱/B-PUBLIC 旁有/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 泰山/O 西门/O 外/O 垃圾/O 房外/O 堆放/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 现象/O 影响/O 市容/O 不/O 卫生/O 网格/O 员/O 立即/O 联系/O 泰山/O 物业/O 清扫/O 队/O 队长/O 立即/O 派/O 人/O 清扫/O 
第一/O 网格/O 松林/O 路/O 号楼/O 楼/O 墙角/O 垃圾/B-GOODS 堆放/B-OCCUPY 卢玉娟/O 联系电话/O 
药房/B-ORG 周年庆典/B-AD_CER 搞/B-VISIT_HANDLE 活动/E-VISIT_HANDLE 
路边/O 堆放/B-OCCUPY 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 小贩/B-ORG 小区/O 内/O 卖/B-OCCUPY 水果/E-OCCUPY 
巡查/B-VISIT_HANDLE 螃蟹/B-ORG 沟/E-ORG 河道/B-GOODS 水质/I-GOODS 情况/I-GOODS 卫生/I-GOODS 情况/E-GOODS 
鹤乡/B-ORG 社区/E-GOODS 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 路面/B-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
网格/O 出现/O 大量/O 高空/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 网格/O 员/O 社区/B-PERSON 志愿者/E-PERSON 一起/O 清理/B-OCCUPY 
网格/B-PERSON 员于/I-PERSON 淑贤/E-PERSON 月/O 号/O 下午/O 分/O 巡查/O 现代/O 城北/O 门/O 东侧/O 商网/O 时/O 发现/O 一商/O 网/O 废弃/B-GOODS 烟囱/E-GOODS 放在/B-OCCUPY 路边/O 停车场/O 影响/O 市容/O 影响/O 车辆/O 停放/O 
网格/O 员/O 走访/O 巡视/O 时/O 发现/O 占道/B-OCCUPY 卖/B-GOODS 秋菜/I-GOODS 大车/E-GOODS 影响/O 车辆通行/O 网格/O 员/O 及时/O 劝阻/O 
印字/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 臻/B-ORG 园/I-ORG 小区/E-ORG 北侧/O 商网/O 依诺/B-ORG 洗衣店/E-ORG 门前/O 摆放/B-OCCUPY 晾晒/B-GOODS 架/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 六区/O 号楼/O 居民/B-PERSON 反应/O 楼前/O 大刚/B-GOODS 界沟/I-GOODS 污水/I-GOODS 桶/E-GOODS 气味/B-VISIT_HANDLE 影响/I-VISIT_HANDLE 不能/I-VISIT_HANDLE 开窗/E-VISIT_HANDLE 
楼/O 单元/O 门外/O 一堆/B-GOODS 木材/E-GOODS 
网格/O 员/O 日常/O 走访/O 巡视/O 时/O 发现/O 路口/O 收酒/B-ORG 小商贩/E-ORG 网格/O 员/O 及时/O 劝阻/O 离开/O 
地方/B-PERSON 小区/I-PERSON 管理/I-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 北侧/O 堆放/B-OCCUPY 大量/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 环境卫生/O 
网格/B-PERSON 长/E-PERSON 走访/O 中/O 发现/O 裕祥/B-ORG 融城/E-ORG 号楼/O 外围/I-PERSON 商网/I-PERSON 门前/E-PERSON 堆放/B-OCCUPY 大堆/B-GOODS 杂物/E-GOODS 严重破坏/O 创城/O 美观/O 网格/O 长/O 环卫处/O 沟通/O 最终/O 合力/O 清理/O 杂物/O 
大力/O 宣传/B-VISIT_HANDLE 文明/B-GOODS 交通/E-GOODS 创造/O 良好/O 道路交通/O 环境/O 社区/B-PERSON 志愿者/E-PERSON 过往行人/B-PERSON 非机动车/B-GOODS 不/B-GOODS 文明/I-GOODS 交通/I-GOODS 行为/E-GOODS 进行/O 劝导/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 交警队/O 家属/O 弃/O 管楼/O 墙体/O 上/O 发现/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/B-PERSON 工作人员/E-PERSON 排查/O 时/O 发现/O 单元/O 西侧/O 一处/O 堆放/B-OCCUPY 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 环境卫生/O 创建/O 文明城市/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 区/O 车棚/O 西/O 无主/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 天安/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 车库门/O 前/O 停放/B-OCCUPY 一辆/B-GOODS 三轮车/E-GOODS 影响/O 车库/O 车辆/O 出行/O 网格/O 员/O 及时/O 找到/O 三轮车/O 车主/O 三轮车/O 开离/O 车库门/O 前/O 
清/B-VISIT_HANDLE 垃圾/B-GOODS 平土/O 
九小/B-ORG 场所/E-ORG 晓娜/B-ORG 美容/E-ORG 类型/B-VISIT_HANDLE 小/B-ORG 美容院/E-ORG 
占道/B-OCCUPY 洗车/E-OCCUPY 
公交/B-PUBLIC 亭/E-PUBLIC 粘贴/B-OCCUPY 广告/E-AD_CER 
金盛/O 路东/O 公路/O 处/O 号楼/O 路面/B-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 
公共/O 区域/O 凉/B-OCCUPY 冬菜/B-GOODS 
年/O 月/O 日/O 第四/B-PERSON 网格/I-PERSON 员/I-PERSON 蒲/E-PERSON 明霞/E-PERSON 巡查/O 时/O 发现/O 号楼/O 门前/O 几袋/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 社区/O 容貌/O 
网格/O 员/O 走访/O 排查/O 中/O 发现/O 五区/O 号楼/O 单元/O 门前/O 冰面/B-GOODS 面积/O 已经/O 影响/O 居民/O 出行/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 颗树/B-PUBLIC 被/O 大风/B-DAMAGE 吹到/E-DAMAGE 颗/O 被/O 吹/O 歪/O 严重/O 影响/O 绿化带/O 树木/O 存活率/O 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 双兴/B-ORG 小区/E-ORG 号/O 单元/O 屋/O 居民/B-PERSON 反映/O 说/O 他家/O 自来水/B-PUBLIC 管线/E-PUBLIC 每年/O 一到/O 冬天/B-OCCUPY 冻/E-OCCUPY 严重/O 影响/O 居民/O 正常/O 生活/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 锦祥/B-ORG 七区/E-ORG 大门口/O 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 一处/O 
保温/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
走访/O 发现/O 阳台/O 下/O 停有/B-OCCUPY 一辆/B-GOODS 三轮车/E-GOODS 停有/O 多日/O 影响/O 小区/O 环境/O 美观/O 
向海/O 大道/O 变电/B-PUBLIC 箱/E-PUBLIC 杂物/B-GOODS 
地方/B-PERSON 小区/I-PERSON 管理/I-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 中/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 北侧/O 垃圾箱/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 垃圾/B-GOODS 散落/O 影响/O 环境卫生/O 美观/O 
热电/B-ORG 社区/E-ORG 楼/O 居民/B-PERSON 姜英来/E-PERSON 热电/B-ORG 社区/E-ORG 咨询/B-VISIT_HANDLE 独生子女/B-AD_CER 费/I-AD_CER 问题/E-AD_CER 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 西侧/O 有/O 商/B-ORG 贩卖/I-ORG 苹果/E-ORG 
一堆/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 影响/O 市容/O 环境/O 物业公司/B-ORG 协调/O 处理/O 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 新/B-ORG 一站/E-ORG 号楼/O 前有/O 居民/B-PERSON 私拉/B-VISIT_HANDLE 电线/E-VISIT_HANDLE 电动车/B-GOODS 充电/B-OCCUPY 
发现/O 小区/O 楼道/O 内有/O 非法/B-AD_CER 集资/I-AD_CER 小/I-AD_CER 张贴/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 双兴/B-ORG 社区/E-ORG 号楼/O 西头/O 一个/O 路灯杆/B-PUBLIC 电线/B-DAMAGE 裸露/E-DAMAGE 外面/O 存在/O 安全隐患/O 
晚间/O 巡查/O 发现/O 商西/B-ORG 社区/E-ORG 松林/O 路/O 露天/B-ORG 烧烤/E-ORG 放/O 音箱/B-GOODS 声音/B-VISIT_HANDLE 扰民/E-VISIT_HANDLE 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 清泉/O 号楼/O 垃圾箱/B-PUBLIC 边有/O 一些/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
先锋/B-ORG 社区/O 网格/O 员/O 巡视/O 时/O 看见/O 泰山路/O 以西/O 墙面/O 及电/O 井箱/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
市/B-ORG 审计局/E-ORG 办公楼/O 东墙/O 张贴/B-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 天安/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 天安/B-ORG 小区/E-ORG 弃管/O 小区/O 物业管理/O 网格/O 员/O 找到/O 商网/O 业主/O 耐心/O 沟通/O 告诉/O 商网/O 门前/O 不要/O 堆放/O 杂物/O 影响/O 城市形象/O 商网/O 业主/O 网格/O 员/O 再三/O 说服/O 下/O 同意/O 门前/O 堆放/O 杂物/O 清理/O 
废弃/O 公司/O 楼前/O 一个/O 破烂不堪/O 石块/B-GOODS 坐落/B-OCCUPY 路边/O 特别/O 难看/O 影响/O 整体/O 环境/O 解决/O 
盘化/B-ORG 社区/E-ORG 号楼/O 单元/O 室/O 窗前/O 一大堆/O 垃圾/B-GOODS 需要/B-OCCUPY 清理/E-OCCUPY 
生活/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 进/O 门口/O 黑色/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-ORG 号楼/O 层/O 楼道/O 堆放/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 杂物/E-GOODS 
第一/B-PERSON 网格/I-PERSON 网格/I-PERSON 员/I-PERSON 许秋坤/E-PERSON 走访/O 发现/O 大商/O A座/O 层/O 走廊/O 摆放/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 许秋坤/E-PERSON 电话/O 
巡查/O 网格/O 时/O 发现/O 一堆/B-GOODS 装修/I-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆放/B-OCCUPY 路边/O 
明珠/B-ORG 家园/E-ORG B座/O 非法/B-AD_CER 小/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 管子/B-ORG 站/I-ORG 小区/E-ORG 大门/O 北侧/O 人行道/B-PUBLIC 上有/O 车辆/B-GOODS 违章/B-OCCUPY 停放/E-OCCUPY 堵塞/O 交通/O 居民/O 出行/O 
创建/O 文明城市/O 时期/O 网格/B-PERSON 工作人员/E-PERSON 排查/B-VISIT_HANDLE 门前/O 包商/B-GOODS 网/E-GOODS 门前/O 禁止/B-OCCUPY 堆放/E-OCCUPY 杂物/B-GOODS 张贴/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 标语/E-AD_CER 
重阳节/O 前一天/O 第三/B-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 带领/O 社区/O 岁/O 老人/B-PERSON 高艳芝/E-PERSON 陪同/B-VISIT_HANDLE 老人/O 儿子/O 观看/O 年节/B-AD_CER 文艺演出/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 松江/O 号楼/O 北侧/O 小/O 公园/O 一颗/O 死树树头/B-GOODS 折断/B-DAMAGE 影响/O 行人/O 走路/O 
枫丹白露/B-ORG 号/O 一楼/O 墙面/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 一张/O 
发现/O 居民/B-PERSON 自行/O 居民楼/O 院内/O 加工/B-VISIT_HANDLE 羊蹄/B-GOODS 玉米/I-GOODS 食物/E-GOODS 
第四/O 网格/O 园丁/O 二区/O 出租房/B-ORG 时间/O 年/O 月/O 承租人/B-PERSON 刘星/E-PERSON 身份证/O 电话/O 房主/B-PERSON 关丽松/E-PERSON 身份证/O 电话/O 网格/O 员/O 陈淑娟/O 联系电话/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 胜利/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 小门/O 南侧/O 一片/O 道板/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走访/O 双兴/B-ORG 社区/E-ORG 四号楼/O 前时/O 看到/O 居民/B-PERSON 大葱/B-GOODS 晾晒/B-OCCUPY 树丛/O 上/O 等待/O 解决/O 
年/O 月/O 日/O 清泉/O 交警/O 号楼/O 楼体/O 东墙/O 电线/B-PUBLIC 拉扯/B-VISIT_HANDLE 不/I-VISIT_HANDLE 规范/E-VISIT_HANDLE 要求/O 整改/O 网格/O 信息员/O 常娥/O 联系电话/O 
近日/O 天气/O 连续/O 降雨/O 导致/O 部分/O 村民/B-ORG 屋内/E-ORG 进水/B-DAMAGE 少数/O 稻田/B-GOODS 被/O 水淹/B-DAMAGE 及时/O 村里/O 反映/O 村/B-PERSON 领导/E-PERSON 第一/O 时间/O 组织/O 人员/B-PERSON 排涝/O 疏通/B-OCCUPY 排水管道/B-PUBLIC 使/O 村民/O 损失/O 降低/O 最少/O 村民/O 感到/O 十分满意/O 
网格/O 员/O 巡查/O 号/O 楼下/O 看到/O 剥皮/O 晾晒/B-OCCUPY 核桃/B-GOODS 影响/O 创建/O 文明城市/O 环境卫生/O 
地方/B-PERSON 小区/I-PERSON 管理/I-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 中/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 楼道/O 垃圾/B-GOODS 未/B-OCCUPY 及时/I-OCCUPY 清理/E-OCCUPY 影响/O 居民/O 出行/O 环境卫生/O 
网格/O 员/O 走访/O 新/B-ORG 广厦/E-ORG 网格/O 中/O 发现/O 新/B-ORG 广厦/E-ORG 座楼/O 前/O 平台/O 上/O 存在/B-OCCUPY 大量/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
墙上/O 发展/O 现/O 广告/B-AD_CER 
号楼/O 后面/O 号楼/O 前/O 
网格/O 员/O 走访/B-VISIT_HANDLE 居住/O 防水/B-ORG 小区/E-ORG 室/O 二级/B-PERSON 残疾人/I-PERSON 李自贵/I-PERSON 老人/E-PERSON 现年/O 岁/O 年/O 已/O 病退/O 三个/O 子女/O 不在/O 身边/O 病痛/O 折磨/O 轻生/O 念头/O 耐心/O 劝解/O 开导/O 老人家/O 打消/O 轻生/O 念头/O 老伴/O 非常感谢/O 工作人员/O 
财政/O 开发/O 楼前/O 乱堆/B-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 网格/O 巡察/O 时/O 发现/O 小区/O 楼道/O 安全/O 出口处/O 堆放/B-OCCUPY 纸盒/B-GOODS 箱/I-GOODS 杂物/E-GOODS 存在/O 安全隐患/O 影响/O 楼道/O 畅通/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 职大/O 号楼/O 东侧/O 宣传栏/B-PUBLIC 年久失修/B-DAMAGE 
条幅/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 看见/O 银杏/B-ORG 湾/E-ORG 南大门/O 前/O 两辆/B-GOODS 三轮车/E-GOODS 停/B-OCCUPY 路边/O 卖/O 衣服/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中发/O 现有/O 商贩/B-ORG 泰山/O 主街/O 主路/O 行人道/B-PUBLIC 上/O 叫卖/B-OCCUPY 水果/E-OCCUPY 影响/O 市容/O 市貌/O 网格/O 员/O 劝说/O 不让/O 主街/O 主路/O 上/O 叫卖/O 劝说/O 商贩/O 离开/O 
第四/B-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 巡查/O 芳草/O 路时/O 发现/O 电线杆/B-PUBLIC 上/O 粘贴/B-OCCUPY 鸳鸯/B-AD_CER 桥/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
地方/B-PERSON 小区/I-PERSON 管理/I-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 发现/O 烽火/B-ORG 小区/E-ORG 天虹/B-ORG 陶瓷/I-ORG 城东/O 门有/O 晾晒/B-OCCUPY 白菜/B-GOODS 离路/O 影响/O 市容/O 市貌/O 
网格/O 员/O 日常/O 巡查/O 时/O 居民/B-ORG 家/E-ORG 装修/B-GOODS 沙子/E-GOODS 堆/B-OCCUPY 楼下/O 网格/O 员/O 联系/O 居民/O 清理/O 
部队/O 号楼/O 单元/O 楼道/O 发现/O 一本/O 发轮/B-AD_CER 功/I-AD_CER 宣传品/E-AD_CER 
保温/B-PUBLIC 墙/E-PUBLIC 脱落/B-DAMAGE 
走访/O 发现/O 雨后/O 第四天/O 过道/B-PUBLIC 积水/B-OCCUPY 道/O 面上/O 泥/O 不平/O 行人/O 带来/O 出行/O 不/O 方便/O 走过/O 后/O 一脚/O 网格/O 员/O 联络/O 三车/O 沙石/O 铺路/O 行人/O 出行/O 带来/O 方便/O 
巡查/O 中/O 碰到/O 居民/B-PERSON 打听/B-VISIT_HANDLE 是否/O 知道/O 清洗/B-GOODS 排烟机/I-GOODS 电话/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 小/O 一处/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 需要/O 处理/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 小车/O 队/O 十字路口/O 汽车/B-GOODS 停在/B-OCCUPY 禁/O 停区/O 网格/O 员/O 已/O 车主/O 沟通/O 把/O 车/O 开走/O 
位于/O 兴隆台/O 街/O 兴隆/O 街道/O 作业/O 东区/O 兴/B-ORG 顺利/I-ORG 超市/E-ORG 天源/B-ORG 汽车/I-ORG 修理部/E-ORG 艺海/B-ORG 美术/E-ORG 门前/O 路面/B-PUBLIC 地砖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 比较严重/O 破损/O 面积约/O 平方米/O 隶属/O 地方/O 市政/O 部门/O 信息员/O 电话/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 垃圾箱/B-PUBLIC 处/O 一堆/O 垃圾/B-GOODS 网格/O 员/O 巡查/O 向海/O 饭店/O 乱/O 扔/O 垃圾/O 网格/O 员/O 找到/O 老板/O 垃圾/O 清理/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 天安/B-ORG 小区/E-ORG 主街/O 主路/O 商网/O 沿街/O 摆放/B-OCCUPY 货物/B-GOODS 影响/O 环境卫生/O 市容/O 市貌/O 网格/O 员/O 找到/O 商网/O 老板/O 劝说/O 把/O 经营/O 货物/O 挪/O 放到/O 商网/O 室内/O 
天气/O 原因/O 接到/O 幼儿园/B-ORG 放假/B-GOODS 通知/E-GOODS 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 幼儿园/O 孩子/O 接走/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 一位/O 女士/B-PERSON 找/O 上前/O 问清/O 原因/O 新玛特/B-ORG 商场/E-ORG 办事/O 把/O 车/B-GOODS 停放在/B-OCCUPY 消防队/O 南/O 西侧/O 铁门/O 院内/O 车开/O 不/O 联系/O 饭店/O 工作人员/O 找到/O 开门/O 人/O 把/O 铁门/O 大开/O 女土/O 顺利/O 开车/O 回家/O 
巡查/O 发现/O 基地/O 号楼/O 墙上/O 非法/B-AD_CER 印刷/I-AD_CER 小/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 商网/O 进行/O 消防/B-GOODS 安全隐患/E-GOODS 排查/B-VISIT_HANDLE 
网格/O 员/O 日常/O 巡视/O 时/O 发现/O 居民/B-PERSON 废旧/B-GOODS 物品/E-GOODS 堆放/B-OCCUPY 楼下/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 号楼/O 单元/O 门上/O 广告/B-AD_CER 影响/O 环境/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 清泉/O 后门/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
巡查/O 时/O 发现/O 龙海/O 开发/O 楼/O 单元/O 东/O 路口/O 北侧/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 无人/B-OCCUPY 清理/E-OCCUPY 
区/O 号楼/O 楼后/O 一堆/O 废弃/B-GOODS 装修/I-GOODS 垃圾/E-GOODS 
下/O 网格/O 巡查/O 时/O 发现/O 鼎/B-ORG 信佳苑/I-ORG 小区/E-ORG 南大门/O 路边/B-PUBLIC 时/O 破损/B-DAMAGE 严重/O 网格/O 员/O 物业/O 沟通/O 物业/O 已派/O 人/O 进行/O 维修/O 
第二/O 网格/O 松林/O 路/O 单元楼/O 南侧/O 雨水管/B-PUBLIC 下雨/O 时往/O 六楼/O 住户/B-ORG 屋里/E-ORG 流水/B-DAMAGE 需/O 维修/O 吴/O 景仁/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/B-ORG 城市/I-ORG 广场/E-ORG E座/O 层/O 走廊/O 堆放/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 
有线电视/B-PUBLIC 线路/E-PUBLIC 故障/B-DAMAGE 
金河/B-ORG 社区/O 网格/O 员/O 走访/O 巡逻/O 中/O 发现/O 金/B-ORG 河北区/E-ORG 号楼/O 侧面/O 大树下/O 堆积物/B-GOODS 影响/O 社区/O 环境/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 一堆/O 垃圾/B-GOODS 扔到/B-OCCUPY 单元/O 门前/O 影响/O 环境卫生/O 
松江路/O 十一/O 号楼/O 南面/O 移动/B-PUBLIC 网线/E-PUBLIC 掉落/B-DAMAGE 
第一/B-PERSON 网格/I-PERSON 网格/I-PERSON 员于/I-PERSON 海霞/E-PERSON 走访/O 发现/O 大商/O A座/O 门前/O 放置/B-OCCUPY 木质/B-GOODS 箱/E-GOODS 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 海霞/E-PERSON 电话/O 
发现/O 废弃/B-GOODS 桌子/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 裕祥/B-ORG 蓉城/E-ORG 号楼/O 车库门/O 前/O 堆放/B-OCCUPY 一处/B-GOODS 木条/E-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 市容/O 网格/O 员/O 找到/O 物主/O 劝导/O 经把/O 物品/O 清理/O 干净/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 松江/O 号楼/O 门前/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
金/B-ORG 石榴/I-ORG 超市/E-ORG 
小/B-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 博苑/B-ORG 教育/E-ORG 
上/B-PUBLIC 水井盖/E-PUBLIC 没盖严/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
张贴/B-OCCUPY 算命/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
一台/O 死车/B-GOODS 地方/O 小区/O 管理/O 
松林/O 号楼/O 东侧/O 居民/B-PERSON 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
巡查/O 网格/O 时/O 发现/O 小/B-PUBLIC 上海道/E-PUBLIC 路边/O 居民/O 家/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 一些/O 杂物/B-GOODS 影响/O 市容/O 环境/O 
第二/O 网格/O 号楼/O 北侧/O 平台/O 上/O 木/B-PUBLIC 楼梯/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
社区/O 网格/O 员/O 尹/I-PERSON 主任/E-PERSON 进行/O 实地/O 访/O 发现/O 乐园/O 区/O 怡华/O 路/O 南面/O 天龙/B-ORG 药房/E-ORG 商网/O 门前/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
号楼/O 单元/O 门口/O 一处/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 居民/O 沟通/O 及时/O 清理/O 
废弃/B-GOODS 坐便/E-GOODS 
创成/O 期间/O 主街/O 主路/O 凉/B-OCCUPY 嗮/E-OCCUPY 衣物/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/O E座/O 层/O 走廊/O 放置/B-OCCUPY 晾衣架/B-GOODS 
走访/O 发现/O 楼外/O 垃圾/O 房外/O 堆满/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
第四/O 网格/O 网格/O 员下/O 网格/O 公安分局/B-ORG 号楼/O 单元/O 室/O 帮扶/B-VISIT_HANDLE 残疾人/B-PERSON 高尚/I-PERSON 敏/E-PERSON 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 贾莹/E-PERSON 电话/O 
热电/B-ORG 社区/E-ORG 联合/O 小学/B-ORG 执法/I-ORG 大队/E-ORG 清理/B-VISIT_HANDLE 井场/B-GOODS 小/I-GOODS 菜园/E-GOODS 
更好/O 迎接/O 国检/O 社区/O 石油/O 大街/O 油田/B-ORG 实验/I-ORG 中学/E-ORG 对面/O 税务局/B-ORG 窗前/O 悬掛/B-OCCUPY 创城/B-GOODS 条幅/E-GOODS 
乱/B-OCCUPY 贴/E-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 后面/O 雨水管/B-PUBLIC 破裂/B-DAMAGE 
号楼/O 门前/O 垃圾桶/B-PUBLIC 周边/O 两堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 工商局/B-ORG 家属楼/E-ORG 前有/O 菜园/B-GOODS 
号楼/O 单元/O 前有/O 暴露/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
废旧/B-GOODS 家具/E-GOODS 
网格/B-PERSON 长/E-PERSON 巡查/O 中发/O 现/O 汇/B-ORG 美/I-ORG 家饰/I-ORG 广场/E-ORG 正门/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 一堆/O 货物/B-GOODS 网格/O 长到/O 附近/O 商网/O 询问/O 找到/O 物主/O 帮助/O 物主/O 堆放/O 商网/O 门前/O 货品/O 搬离/O 
国网/O 盘锦/O 供电/O 号/O 电缆/B-GOODS 分支/I-GOODS 箱/E-GOODS 占用/B-OCCUPY 盲道/B-PUBLIC 
锦兴/B-ORG 花园/E-ORG 三区/O 号楼/O 南侧/O 小/B-GOODS 动物/E-GOODS 草坪/B-PUBLIC 随意/B-VISIT_HANDLE 大小便/E-VISIT_HANDLE 影响/O 小区/O 环境/O 
第二/O 网格/O 废品/O 楼/O 单元/O 楼/O 过道/O 上方/O 电阀/B-PUBLIC 箱门/E-PUBLIC 丢失/B-DAMAGE 破损/E-DAMAGE 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 王丹/E-PERSON 电话/O 
液化气罐/B-GOODS 胶管/E-GOODS 混乱/B-DAMAGE 老化/E-DAMAGE 存在/O 隐患/O 
第五/O 网格/O 巡查/O 中/O 发现/O 南侧/O 路面/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 李莹/B-PERSON 
网格/O 员/O 排查/O 时/O 发现/O 信和/B-ORG 财富/E-ORG 盘锦/B-ORG 安琪儿/I-ORG 妇科医院/E-ORG 商网/O 之间/O 井盖/B-PUBLIC 周边/E-PUBLIC 已/O 破损/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 周六/O 加班/O 小区/O 巡视/O 时/O 看见/O 门前/O 机动车辆/B-GOODS 停放在/B-OCCUPY 主街/B-PUBLIC 路面/I-PUBLIC 人行/I-PUBLIC 路上/E-PUBLIC 未/O 规范/O 停车/O 
网格/O 员/O 巡查/O 走访/O 时/O 发现/O 清泉/O 新/O 区内/O 井盖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 出入/O 居民/O 带来/O 安全隐患/O 
网格/O 员/O 排查/O 中/O 发现/O 位于/O 作业/O 东区/O 商网/O 天成/B-ORG 洁/I-ORG 干洗店/E-ORG 门前/O 人行道/B-PUBLIC 地砖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 影响/O 行人/O 正常/O 通行/O 
双兴/B-ORG 办公楼/E-ORG 旁/O 板房/O 门前/O 两个/O 纸盒/B-GOODS 箱/E-GOODS 影响/O 区容区貌/O 待处理/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 南北/O 墙角/O 漏雨/B-DAMAGE 
车上/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
裕祥/B-ORG 融/I-ORG 城南区/E-ORG a/O 号楼/O 单元/O 门前/O 绿化带/B-PUBLIC 里/O 几块/O 白色/B-GOODS 木板/E-GOODS 无人/O 清/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 团结/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 东侧/O 一堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 社区/B-PERSON 主任/E-PERSON 带领/O 联防队/B-PERSON 社区/I-PERSON 人员/E-PERSON 环卫/B-PERSON 人员/E-PERSON 一起/O 清理/B-OCCUPY 走/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 西侧/O 栅栏/O 外/O 人行/B-PUBLIC 路面/E-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 教委/O 楼/O 北侧/O 小商贩/B-ORG 放置/B-OCCUPY 桌子/B-GOODS 
苏宁/O 号楼/O 北侧/O 一个/O 小轿车/B-GOODS 玻璃/O 上有/O 法轮功/B-AD_CER 小册子/E-AD_CER 网格/O 员/O 及时/O 收缴/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 和平/O 号楼/O 门口/O 堆放/B-OCCUPY 沙子/B-GOODS 影响/O 居民/O 出行/O 
翠南/O 号楼/O 号/O 商网/O 感恩/B-ORG 花店/E-ORG 门前/O 堆放/B-OCCUPY 物品/B-GOODS 
月/O 日/O 上午/O 温度/O 骤降/O 迎着/O 烈烈/O 寒风/O 景园/B-ORG 社区/E-ORG 既定/O 计划/O 开展/B-VISIT_HANDLE 冬季/B-AD_CER 献爱心/I-AD_CER 贫困地区/I-AD_CER 捐赠/I-AD_CER 冬季/I-AD_CER 御寒/I-AD_CER 衣物/I-AD_CER 活动/E-AD_CER 
网格/O 员/O 排查/O 时/O 发现/O 泰山/O 主街/O 主路/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 白色/B-GOODS 木块/E-GOODS 影响/O 市容/O 市貌/O 环境卫生/O 网格/O 员/O 找到/O 商网/O 老板/O 劝说/O 后/O 把/O 白色/O 木块/O 挪/O 放到/O 室内/O 
网格/O 员/O 走访/O 新/B-ORG 广厦/E-ORG 网格/O 中/O 发现/O 新/B-ORG 广厦/E-ORG D座/O 楼前/O 产生/O 大量/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 居民/O 装修/O 产生/O 砖头/B-GOODS 瓦块/E-GOODS 堆积/B-OCCUPY 楼前/O 影响/O 居民/O 生活/O 质量/O 小区/O 形象/O 
生活/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元楼/O 道里/O 粘贴/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 
金穗/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 垃圾桶/B-PUBLIC 处有/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 日常/O 巡视/O 时/O 发现/O 南门/O 摆摊/B-OCCUPY 小商贩/B-ORG 
大量/O 垃圾/B-GOODS 堆放/I-GOODS 物/E-GOODS 
月/O 日/O 下午/O 社区/O 网格/O 员/O 陪同/O 渤海/B-ORG 马/I-ORG 市场/I-ORG 监督/I-ORG 管理所/E-ORG 张/B-PERSON 副所长/E-PERSON 一起/O 辖区/O 商网/O 进行/O 检查/O 发现/O 太阳雨/B-ORG 美发/E-ORG 未亮/B-OCCUPY 证/I-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 针对/O 情况/O 社区/O 安全员/O 张/O 副所长/O 业主/O 进行/O 告知/O 要求/O 业主/O 亮证/O 经营/O 
工地/O 小区/O 网点/O 圣德/B-ORG 教育/E-ORG 门前/O 垃圾/B-GOODS 
第一/O 网格/O 文化/O 综合/O 南楼/O 室/O 居民/B-PERSON 反映/O 房顶/B-GOODS 漏水/B-DAMAGE 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 王茜/E-PERSON 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 垃圾箱/B-PUBLIC 外/O 堆有/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 
园区/O 路上/O 堆放/B-OCCUPY 建筑材料/B-GOODS 已/O 通知/O 物业/O 清理/O 
走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 单元/O 后/O 窗台/B-PUBLIC 保温/E-PUBLIC 坏/B-DAMAGE 危险/O 油田/O 物业/O 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 成堆/O 成片/O 白色/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
巡查/O 中/O 发现/O 海伦/B-ORG 加油站/E-ORG 路北/O 新修/O 路段/O 路段/B-PUBLIC 出现/O 塌陷/B-DAMAGE 严重/O 影响/O 行车/O 交通安全/O 事故隐患/O 工作人员/O 上报/O 物业公司/O 后/O 更换/O 下水/O 蓖子/O 
药检所/B-ORG 楼前/O 地面/B-PUBLIC 路/I-PUBLIC 砖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 高低不平/O 
有乱/B-OCCUPY 涂抹/E-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
辽河/B-ORG 药房/I-ORG 泰山/I-ORG 分/I-ORG 店/E-ORG 门/O 上角/O 商业广告/B-AD_CER 位置/O 高/O 只能/O 物业/O 联系/O 进行/O 清理/O 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 发现/O 号楼/O 单元/O 雨搭/O 上/O 贴有/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 邢岩梅/E-PERSON 联系电话/O 
天成/B-ORG 家园/E-ORG 院内/O 地下/B-GOODS 车库/E-GOODS 防止/B-VISIT_HANDLE 雨大/E-VISIT_HANDLE 地下/B-GOODS 车库/E-GOODS 被淹/B-OCCUPY 网格/O 员/O 天成/B-ORG 家园/E-ORG 物业/O 沟通/O 后/O 利用/O 沙袋/B-GOODS 阻住/B-OCCUPY 雨后/O 积水/B-GOODS 防止/O 地下/O 车库/O 被淹/O 
第五/O 网格/O 百特/O 号/O 单元/O 暖气/B-PUBLIC 水管/E-PUBLIC 破裂/B-DAMAGE 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 张岩/E-PERSON 电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 水游城/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 单元/O 楼步/O 梯间/O 安全/B-PUBLIC 指示灯/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
居民/B-PERSON 楼前/O 地面/O 上/O 晾晒/B-OCCUPY 谷物/B-GOODS 
创城/O 期间/O 网格/O 员/O 公益/O 岗/O 芳草/O 路/O 巡逻/O 巡查/O 拾捡/B-VISIT_HANDLE 垃圾/B-GOODS 
巡查/O 时/O 发现/O 窗户上/O 悬挂/B-GOODS 物/E-GOODS 
暴露/B-OCCUPY 垃圾/B-GOODS 杂草/B-GOODS 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 货物/B-GOODS 堵塞/B-OCCUPY 库房/B-GOODS 
重新安装/B-VISIT_HANDLE 健身器材/B-PUBLIC 
六区/O 六号楼/O 西墙/O 油印/B-OCCUPY 广告/B-AD_CER 网格/O 员/O 应用/O 喷漆/B-VISIT_HANDLE 进行/I-VISIT_HANDLE 处理/E-VISIT_HANDLE 
及时/O 传达/B-VISIT_HANDLE 市委/B-GOODS 政策/E-GOODS 网格/O 员/O 中共/O 盘锦/O 市委/O 落实/O 四个/O 着力/O 实现/O 全面/O 转型/O 走向/O 全面/O 发展/O 实施/O 意见/O 通知/O 贴/O 振北/O 小区/O 正门/O 宣传栏/O 上/O 居民/O 第一/O 时间/O 看到/O 通知/O 符合条件/O 居民/O 能够/O 享受/O 政府/O 关怀/O 优良/O 政策/O 
利港/B-ORG 银河/I-ORG 一期/E-GOODS 地下/O 车库/O 区/O 安全/B-PUBLIC 出口/I-PUBLIC 指示牌/E-PUBLIC 脱落/B-DAMAGE 
人行路/B-PUBLIC 石墩/E-PUBLIC 倒地/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡视/O 网格/O 时有/O 居民/B-PERSON 提议/B-VISIT_HANDLE 想/O 重新/O 烫/B-GOODS 房顶/E-GOODS 希望/O 网格/O 员/O 帮忙/O 此事/O 网格/O 员/O 已/O 物业/O 沟通/O 
社区/B-PERSON 工作人员/E-PERSON 帮/O 居民/B-PERSON 送/B-VISIT_HANDLE 老年/B-AD_CER 证/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 新潮/B-ORG 发廊/E-ORG 门前/O 存在/O 晾/B-OCCUPY 嗮/E-OCCUPY 现象/O 
走访/O 发现/O 废品/B-GOODS 收购站/E-GOODS 堆放/B-OCCUPY 大量/O 废纸/B-GOODS 壳/E-GOODS 天气/O 干燥/O 容易/O 引起/O 火灾/O 劝说/O 已/O 用车/O 清理/O 走/O 已经/O 处理/O 
爱顿/B-ORG 国际/I-ORG 城/E-ORG 业主/B-PERSON 反映/B-VISIT_HANDLE 后半夜/O 总能/O 闻到/O 伴有/O 刺激性/B-GOODS 气味/E-GOODS 气体/O 小区/O 周围/O 厂子/O 附近/O 几个/O 化工厂/O 业主/O 不/O 太/O 清楚/O 一个/O 工厂/O 排放/O 有害/O 气体/O 附近/O 居民/O 曾/O 打过/O 环保/O 热线/O 至今/O 未/O 得到/O 解决/O 这种/O 不明/O 气体/O 周围/O 居民/O 造成/O 很大/O 困扰/O 希望/O 解决/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 一辆/O 违停/B-OCCUPY 车辆/B-GOODS 影响/O 车辆/O 出行/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 楼道/O 内有/O 一把/O 椅子/B-GOODS 影响/O 居民/O 出行/O 
网格/O 员/O 发现/O 居民楼/B-PUBLIC 墙面/E-PUBLIC 被/O 孩子/O 乱涂乱画/B-OCCUPY 行为/O 不/O 文明/O 使/O 墙面/O 外貌/O 不美观/O 
网格/O 员/O 社区/O 志愿者/O 新区/O 院内/O 号楼/O 南侧/O 墙体/O 上/O 新增/B-VISIT_HANDLE 一处/O 公益广告/B-GOODS 
单元/O 门/O 堆放/B-OCCUPY 小袋/B-GOODS 沙子/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/B-ORG 城市/I-ORG 广场/E-ORG D座/O 层/O 楼梯间/O 长期/O 晾/B-OCCUPY 衣服/B-GOODS 
天安/B-ORG 小区/E-ORG 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 天安/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 北侧/O 污水/B-PUBLIC 井盖/E-PUBLIC 四周/O 破损/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
号楼/O 南/O 一商/O 网/O 门前/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
井/B-PUBLIC 篦子/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 
时间/O 长/O 宣传画/B-PUBLIC 开胶/B-DAMAGE 情况/O 
家用/B-PUBLIC 宽带/E-PUBLIC 故障/B-DAMAGE 
网格/O 员/O 日常/O 走访/O 网格/O 时/O 发现/O 号楼/O 东侧/O 一堆/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 已/O 物业/O 联系/O 进行/O 清扫/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 胜利/B-ORG 小区/E-ORG 第四/O 网格/O 西侧/O 南/O 门口/O 张贴/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
科技/B-ORG 社区/I-ORG 地税/I-ORG 小区/E-ORG 更换/O 供暖/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 挖出来/O 堆放/B-GOODS 物/E-GOODS 堆/B-OCCUPY 人行道/B-PUBLIC 上/O 无人/O 清理/O 
第一/O 网格/O 新/B-ORG 赛特/E-ORG 楼/O 单元/O 网线/O 合内/O 发现/O 反宣品/B-AD_CER 网格/B-PERSON 员/I-PERSON 赵/I-PERSON 惠敏/E-PERSON 电话/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 裕祥/B-ORG 蓉城/I-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 阳台/O 一处/O 广告/B-GOODS 条幅/E-GOODS 悬挂/B-OCCUPY 阳台/O 影响/O 环境卫生/O 市容/O 市貌/O 网格/O 员/O 找到/O 条幅/O 主人/O 劝说/O 把/O 条幅/O 撤回/O 
第一/O 网格/O 松山/O 路/O 号楼/O 房檐/B-PUBLIC 铁皮/E-PUBLIC 张开/B-DAMAGE 王申凯/B-PERSON 联系电话/O 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇/O 美商/O 网/O 有/O 大量/O 货物/B-GOODS 堵塞/B-OCCUPY 人行道/B-PUBLIC 
井/B-PUBLIC 篦子/E-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
网格/O 员/O 发现/O 清泉/B-ORG 新区/E-ORG 号楼/O 柳/B-PERSON 金英/E-PERSON 独生子女/B-AD_CER 证/E-AD_CER 下来/O 电话/O 无人/O 接听/O 巡查/O 网格/O 时为/O 送到/O 家中/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 基地/O 号楼/O 楼/O 居民/O 楼上/O 拉/O 插/O 排/O 在/O 电动车/B-GOODS 充电/B-VISIT_HANDLE 插/I-VISIT_HANDLE 排放/I-VISIT_HANDLE 外面/E-VISIT_HANDLE 安全隐患/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 号楼/O 住户/O 门上/O 粘贴/B-OCCUPY 贷款/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 走/O 网格/O 时/O 发现/O 居民/O 把/O 不用/O 纱窗/B-GOODS 放在/B-OCCUPY 护栏/O 上/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中发/O 现/O 汇/B-ORG 美/I-ORG 天安/I-ORG 小区/E-ORG 外围/O 商网/O 门前/O 前/O 堆放/B-OCCUPY 大量/O 纸壳箱/B-GOODS 影响/O 创城/O 网格/O 员/O 及时/O 找到/O 商网/O 业主/O 帮助/O 门前/O 大量/O 纸壳箱/O 清理/O 
第七/O 网格/O 苏宁/B-ORG 荣悦/E-ORG 号楼/O 单元/O 楼道/O 床垫/B-GOODS 长期/O 乱/B-OCCUPY 摆/I-OCCUPY 乱放/E-OCCUPY 居民/O 社区/O 投诉/O 白茹/B-OCCUPY 联系电话/O 
网格/O 员/O 巡视/O 网格/O 时/O 看见/O 一辆/O 私家车/B-GOODS 正要/O 停放在/B-OCCUPY 号楼/O 路面/O 方砖/O 上/O 影响/O 行人/O 过往/O 
网格/O 员/O 发现/O 水/B-PUBLIC 表箱/I-PUBLIC 盖/E-PUBLIC 打开/B-OCCUPY 存在/O 安全隐患/O 
走访/O 发现/O 楼口/O 放置/B-OCCUPY 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 居民/O 通行/O 影响/O 环境卫生/O 
网格/O 员/O 巡视/O 时/O 看见/O 号楼/O 楼后/O 草坪/O 杂草/B-GOODS 已/O 联系/O 物业/O 绿化/O 督导员/O 处理/O 
网格/O 员下/O 网格/O 巡查/O 走访/O 发现/O 财政/O 号楼/O 单元/O 楼道/O 内有/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第四/O 网/O 区/O 号楼/O 门前/O 路面/B-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 
商网/O 暖气/B-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 产生纠纷/O 
楼/O 东侧/O 有个/O 深坑/B-GOODS 影响/O 居民/O 晚上/O 出行/O 安全/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 大商/B-ORG 城市/I-ORG 广场/E-ORG E座/O 层/O 楼梯间/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 区/O 东门/O 商网/O 车辆/B-GOODS 乱/B-OCCUPY 停/E-OCCUPY 影响/O 市容/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 数码/B-ORG 快照/I-ORG 店门/E-ORG 前有/O 两个/O 架子/B-GOODS 卖/O 拖鞋/O 头花/O 
地方/O 管理/O 网格/O 员/O 发现/O 中兴/B-ORG 商城/E-ORG 南侧/O 路边/O 堆放/B-OCCUPY 大量/O 垃圾/B-GOODS 创城/O 重要/O 时期/O 影响/O 环境/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 三区/O 号楼/O 西侧/O 一个/O 卖/B-ORG 苞米/I-ORG 货车/E-ORG 占道/B-OCCUPY 影响/O 市容/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 一处/O 垃圾/B-GOODS 需要/O 及时处理/O 
网格/B-PERSON 长/E-PERSON 巡查/O 时/O 发现/O 新宇/B-ORG 宾馆/E-ORG 门前/O 堆放/B-OCCUPY 过多/O 铁皮/B-GOODS 人/O 看守/O 容易/O 丢失/O 
走访/O 号楼/O 单元/O 了解/B-VISIT_HANDLE 居民/B-GOODS 信息/E-GOODS 
网格/B-PERSON 信息员/O 反映/O 佰乐汇/B-ORG 歌厅/E-ORG 一楼/O 铁架子/O 旁有/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆放/B-OCCUPY 网格/O 员到/O 现场/O 查看/O 后/O 该店/O 负责人/O 联系/O 已/O 同意/O 运走/O 
巡查/O 时/O 发现/O 体委/O 北楼/O 单元/O 楼道/O 处有/O 反宣品/B-AD_CER 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 十八/O 堆栋楼/O 东大/O 山墙/O 面上/O 非法/B-AD_CER 小/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
地方/B-PERSON 小区/I-PERSON 管理/I-PERSON 网格/I-PERSON 员/E-PERSON 走访/O 发现/O 天虹/B-ORG 陶瓷/I-ORG 城/E-ORG 西门/O 南侧/O 维修/O 下/B-PUBLIC 水井盖/E-PUBLIC 产生/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 严重/O 影响/O 市容/O 市貌/O 
松林/O 号楼/O 单元/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 反宣品/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 私家车/B-GOODS 占/B-OCCUPY 停/E-OCCUPY 
网格/O 员/O 发现/O 商网/O 门前/O 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 摆放/O 混乱/O 影响/O 创卫/O 工作/O 
网格/B-PERSON 工作人员/E-PERSON 社区/O 辖区/O 执勤/O 站岗/O 制止/B-VISIT_HANDLE 市民/O 辖区/O 交通/O 路口/O 焚烧/B-OCCUPY 冥币/B-OCCUPY 影响/O 环境卫生/O 文明/O 城市建设/O 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第三/O 网格/O 区/O 号楼/O 后面/O 单元/O 东/O 雨水管/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 破裂/E-DAMAGE 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 凉亭/O 堆放/B-OCCUPY 大葱/B-GOODS 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 南侧/O 大厅/O 北侧/O 东西/O 街/O 硬/B-PUBLIC 覆盖/E-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 处/O 
机动车/B-GOODS 不/O 位置/O 停车/B-OCCUPY 影响/O 居民/O 正常/O 出行/O 
号楼/O 西/O 地砖/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
辖区/O 内有/O 贷款/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
施工/B-GOODS 沙子/E-GOODS 堆积/B-OCCUPY 
信息员/O 走访/O 巡查/O 时/O 发现/O 管子/B-ORG 站/E-ORG 号楼/O 单元/O 门口/O 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 影响/O 居民/O 出行/O 
垃圾/B-GOODS 乱/B-OCCUPY 堆放/E-OCCUPY 
楼外/O 垃圾/B-PUBLIC 房/E-PUBLIC 有/O 烟/B-GOODS 冒出/O 怀疑/O 可燃物/O 
网格/O 员/O 排查/O 时/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 西侧/O 一处/O 废弃/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 主街/O 主路/O 影响/O 环境卫生/O 创建/O 文明城市/O 网格/O 员/O 及时/O 自行/O 把/O 废弃/O 垃圾/O 清理/O 干净/O 
松林/O 号楼/O 楼/O 外/O 电/B-PUBLIC 信箱/E-PUBLIC 倾斜/B-DAMAGE 
法轮功/B-AD_CER 小/I-AD_CER 张贴/E-AD_CER 
锦兴/B-ORG 花园/E-ORG 三区/O 号楼/O 单元/O 门前/O 垃圾桶/O 垃圾/B-GOODS 外露/B-OCCUPY 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第二/O 网格/O 区/O 号楼/O 单元/O 门前/O 污水/B-PUBLIC 井/E-PUBLIC 堵塞/B-OCCUPY 导致/O 厨房/O 污水/O 冒溢/O 
网格/O 员/O 走访/O 网格/O 时/O 居民/O 聊天/O 得知/O 号楼/O 单元/O 室/O 出租户/B-PERSON 每次/O 回来/O 比较/O 晚/O 上楼/B-OCCUPY 声音/I-OCCUPY 较大/E-OCCUPY 影响/O 楼下/O 休息/O 
第二/O 网格/O 中兴/O 单元/O 发现/O 法轮功/B-AD_CER 小/I-AD_CER 粘贴/E-AD_CER 朱柳梅/O 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 草坪/B-PUBLIC 上有/O 居民/O 晒菜/B-OCCUPY 
小区/O 门岗/O 处有/O 非法/B-AD_CER 喷绘/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 收/B-ORG 废品/E-ORG 辖区/O 喇叭/O 喊/O 来回/O 辖区/O 转悠/O 居民/O 网格/O 员/O 反应/O 扰民/B-OCCUPY 影响/O 居民/O 休息/O 
社区/O 网格/O 员下/O 网格/O 来到/O 军转/O 号楼/O 单元/O 南/O 发现/O 晾晒/B-OCCUPY 衣服/B-GOODS 
巡查/O 发现/O 松林/O 路/O 号楼/O 单元/O 室/O 正在/O 装修/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆放/B-OCCUPY 楼下/O 人行/B-PUBLIC 路上/E-PUBLIC 
走访/O 时/O 发现/O 号楼/O 单元/O 家/O 厨房/B-ORG 冒烟/B-VISIT_HANDLE 着火/E-VISIT_HANDLE 
第七/O 网格/O 苏宁/O 号楼/O 北侧/O 广告牌/B-PUBLIC 倒/B-DAMAGE 人行/B-PUBLIC 马路上/E-PUBLIC 白茹/O 联系电话/O 
网格/O 员/O 走访/O 残疾人/O 家庭/O 时/O 发现/O 残疾人/B-PERSON 高宽峰/E-PERSON 家中/O 需要/B-VISIT_HANDLE 换/I-VISIT_HANDLE 气罐/E-VISIT_HANDLE 
垃圾箱/B-PUBLIC 旁边/O 垃圾/B-GOODS 存放/B-OCCUPY 
鹤乡/B-ORG 社区/E-ORG 第一/O 网格/O 东门/O 商网/O 车辆/B-GOODS 违章/B-OCCUPY 停车/E-OCCUPY 
巡查/O 时/O 盘锦市/O 体育场/O 北门/O 西侧/O 存在/O 占道/B-OCCUPY 经营/E-OCCUPY 现象/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 泰和/B-ORG 小区/E-ORG 一堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 堆/B-OCCUPY 放在/E-OCCUPY 草坪/B-PUBLIC 附近/O 影响/O 小区/O 环境/O 
臭水沟/B-GOODS 
今日/O 中午/O 屋内/O 租户/B-PERSON 之间/O 发生/B-VISIT_HANDLE 口角/E-VISIT_HANDLE 
月/O 日/O 网格/O 员/O 巡查/O 走访/O 发现/O 兴油/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 垃圾桶/O 旁边/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 排查/O 过程/O 中/O 发现/O D10/O 单元楼/O 侧面/O 一推/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 需要/O 及时处理/O 
楼道/B-PUBLIC 堆放/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 存在/O 安全隐患/O 
金河/B-ORG 社区/O 网格/O 员/O 走访/O 巡逻/O 中/O 发现/O 金/O 河北区/O 号楼/O 单元/O 一楼/O 住户/B-PERSON 私自/O 扯/B-OCCUPY 绳/I-OCCUPY 晾晒/E-OCCUPY 东西/B-GOODS 影响/O 社区/O 环境/O 
网格/O 员/O 走/O 网格/O 时/O 看到/O 老人/O 腿脚/O 不/O 方便/O 买/O 菜/O 做/O 路边/O 休息/O 网格/O 员/O 看到/O 后/O 主动/O 老人/O 买/O 菜/O 送到/O 家中/O 看到/O 老人/O 老伴/O 行东/O 不便/O 告诉/O 老人/O 以后/O 有事/O 告诉/O 帮/O 
网格/O 员/O 巡查/O 走访/O 网格/O 时/O 发现/O 基地/O 平房/O 主/O 路旁/O 树林/O 边有/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 严重/O 影响/O 居民/O 居住/O 环境/O 
弃管/O 小区/O 改造/O 重/B-VISIT_HANDLE 铺路/I-VISIT_HANDLE 面/E-VISIT_HANDLE 导致/O 污水/B-PUBLIC 井盖/E-PUBLIC 下陷/B-DAMAGE 
燃气公司/O 想/O 此为/O 长湖/O 新区/O 疏通/B-VISIT_HANDLE 燃气/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 严重/O 扰民/B-VISIT_HANDLE 影响/O 居民/O 正常/O 休息/O 遭到/O 居民/O 强烈/O 反对/O 管线/O 已经/O 拉走/O 
楼梯扶手/O 上/O 发现/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 居民/B-PERSON 准备/O 烤/B-VISIT_HANDLE 烧烤/E-VISIT_HANDLE 
走访/O 过程/O 中/O 发现/O 废品/B-ORG 收购站/E-ORG 堆放/B-OCCUPY 大量/O 保温/B-GOODS 泡沫/E-GOODS 大量/O 纸壳/B-GOODS 天气/O 热/O 容易/O 引起/O 火灾/O 网格/O 员/O 劝说/O 废品/O 收购站/O 老板/O 及时/O 把/O 泡沫/O 清理/O 走/O 
网格/O 员/O 居民/O 宣传/B-VISIT_HANDLE 讲解/E-VISIT_HANDLE 创城/B-GOODS 相关/I-GOODS 知识/E-GOODS 
污水/B-PUBLIC 井/I-PUBLIC 周围/E-PUBLIC 凹凸不平/B-DAMAGE 
泰山/B-ORG 馨苑/E-ORG 门卫/O 门前/B-PUBLIC 成堆/O 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 
天丽/B-ORG 小区/E-ORG 院内/O 号楼/O 车库门/B-PUBLIC 前有/O 炉子/B-GOODS 
发现/O 供暖/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 漏水/B-DAMAGE 
车库门/B-PUBLIC 前有/O 豆/B-GOODS 捆/E-GOODS 
第一/O 网格/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 师专/O 号楼/O 文汇/B-ORG 复印社/E-ORG 灭火器/B-PUBLIC 外面/O 套上/B-OCCUPY 塑料袋/B-GOODS 网格/O 员/O 杨苗/O 电话/O 
铺/B-OCCUPY 贴/E-OCCUPY 方砖/B-GOODS 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 特/O 油公司/O 变电所/O 东北角/O 墙上/O 上方/O 粘贴/B-OCCUPY 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
居民/O 放/B-OCCUPY 装修/B-GOODS 大件/I-GOODS 垃圾/E-GOODS 
月/O 日/O 上午/O 网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 区/O 车棚/O 旁边/O 车上/B-PUBLIC 堆满/B-OCCUPY 杂物/B-GOODS 影响/O 美观/O 
网格/O 员/O 巡查/O 发现/O 楼旁/O 卖/B-ORG 白菜/I-ORG 车/E-ORG 破坏/B-DAMAGE 卫生/B-GOODS 环境/E-GOODS 违反/O 物业/O 规定/O 网格/O 员/O 上前/O 劝阻/O 
井盖/B-PUBLIC 下/O 堵塞/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 走访/O 中/O 看到/O 筑路/O 公司/O 楼后/O 施工人员/B-PERSON 高空作业/B-VISIT_HANDLE 未/I-VISIT_HANDLE 佩戴/I-VISIT_HANDLE 安全帽/E-VISIT_HANDLE 未带/O 安全绳/O 存在/O 安全隐患/O 
红盾/B-ORG 小区/E-ORG 北门/O 商网/O 石墩/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 需要/O 维修/O 
信息员/O 走访/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 单元/O 门/O 门锁/B-PUBLIC 坏/B-DAMAGE 存在/O 安全隐患/O 
新增/B-VISIT_HANDLE 一户/O 出租房屋/B-ORG 
网格/O 员/O 巡视/O 时/O 发现/O 物探/O 办公楼/O 外/O 反/B-AD_CER 宣品/E-AD_CER 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 小区/O 号楼/O 商网福/O 新春/B-ORG 小吃/E-ORG 门前/O 人行道/B-PUBLIC 上有/O 液化气罐/B-GOODS 影响/O 路人/O 过路/O 液化气/O 外露/O 居民/O 造成/O 危险/O 网格/O 员/O 及时/O 联系/O 店主/O 危险品/O 移走/O 
走访/O 发现/O 楼外/O 空地/B-PUBLIC 放有/O 一大堆/O 货物/B-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 美观/O 行人/O 同行/O 
二十三/O 号楼/O 商网/O 开业/O 门前/O 花篮/B-GOODS 摆放/B-OCCUPY 因风大/O 影响/O 居民/O 出行/O 
网格/O 员/O 日常/O 巡视/O 时/O 发现/O 商户/O 室外/O 晾晒/B-OCCUPY 棉被/B-GOODS 影响/O 市容/O 市貌/O 
鸿文/B-ORG 教育/E-ORG 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
排/O 栋/O 单元/O 门外/O 一堆/O 杂物/B-GOODS 
网格/O 员/O 协同/O 辖区/O 片警/O 小区/O A4/O 号楼/O 齐永力/B-PERSON 家/O 进行/O 人员/B-AD_CER 信息/I-AD_CER 登记/E-AD_CER 
网格/O 长/O 巡查/O 中/O 发现/O 商网/O 正在/O 装修/O 商网/O 门前/O 散放/O 大量/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 网格/O 长/O 及时/O 找到/O 商网/O 业主/O 告知/O 装修/O 完/O 建筑/O 垃圾/O 及时/O 清理/O 干净/O 
长湖/B-ORG 小区/E-ORG 西区/O 绿地/O 里/O 白色/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
水游城/O 噪音/B-VISIT_HANDLE 过大/E-VISIT_HANDLE 影响/O 休息/O 商城/B-ORG 饭店/E-ORG 排污/B-VISIT_HANDLE 油烟/I-VISIT_HANDLE 过大/E-VISIT_HANDLE 夏天/O 不敢/O 开/O 窗户/O 物业服务/O 差/O 
网格/O 员/O 社区/O 联防员/O 走访/O 时/O 发现/O 振北/B-ORG 小区/E-ORG 院内/O 杂草/B-GOODS 网格/O 员/O 联防员/O 杂草/O 拔掉/O 装进/O 垃圾袋/O 垃圾袋/O 扔进/O 垃圾/O 房/O 
网格/O 员/O 走访/O 时/O 发现/O 管子/B-ORG 站/I-ORG 小区/E-ORG 北门/O 有辆/O 私家车/B-GOODS 占用/B-OCCUPY 消防通道/B-PUBLIC 停车/O 存在/O 安全隐患/O 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 看到/O 柏丽/B-ORG 小区/E-ORG 单元/O 门上/O 住家/O 防盗门/O 上/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 整个/O 小区/O 被/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 笼罩/O 居民/O 说/O 长/O 住户/O 还行/O 看到/O 及时/O 撕掉/O 空户/O 人/O 整个/O 门上/O 被/O 贴/O 
网格/O 员/O 月/O 日/O 发现/O 兴油/B-ORG 小区/E-ORG 网球馆/O 墙体/O 退休/B-ORG 办/E-ORG 门前/O 退休/B-ORG 办/E-ORG 墙体/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 
上午/O 网格/O 员/O 走/O 网格/O 时/O 网格/O 栋/O 居民楼/O 单元/O 单元/O 门上/O 楼道/O 电表箱/B-PUBLIC 上/O 全部/O 张贴/B-OCCUPY 贷款/B-AD_CER 办证/I-AD_CER 刻章/I-AD_CER 公积金/I-AD_CER 咨询/I-AD_CER 小/I-AD_CER 广告/E-AD_CER 
网格/O 员/O 巡视/O 时/O 看见/O 号楼/O 墙面/O 上有/O 小/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 网格/O 员/O 已/O 联系/O 物业公司/O 帮忙/O 清理/O 
网格/O 员/O 巡查/O 过程/O 中/O 发现/O 现代/B-ORG 城/I-ORG 小区/E-ORG 墙上/O 业主/O 装修/O 把/O 墙体/B-PUBLIC 弄脏/B-OCCUPY 
小区/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 走访/O 发现/O 汇美/O 号楼/O 单元楼/O 道里/O 杂物/B-GOODS 
团结/B-ORG 小区/E-ORG 社区/O 北测/O 居民/O 扔掉/O 一堆/O 破/B-GOODS 木门/E-GOODS 网格/O 员/O 找到/O 扔/O 破烂/O 主人/O 主人/O 说/O 不要/O 正好/O 收费/O 品来/O 拉走/O 这堆/O 破烂/O 拉走/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 单元/O 破旧/B-GOODS 三轮车/E-GOODS 
热电/B-ORG 小区/E-ORG 东侧/O 地砖/B-PUBLIC 破损/B-DAMAGE 网格/O 员/O 发现/O 报/O 物业/O 
盘化/B-ORG 社区/E-ORG 号楼/O 西侧/O 四号/O 楼前/O 西侧/O 兴隆台区/O 拨款/O 修/O 铺路/B-OCCUPY 面/O 现已/O 完成/O 
网格/O 员/O 走访/O 过程/O 中/O 发现/O 号楼/O 前有/O 杂物/B-GOODS 堆/B-OCCUPY 放/E-OCCUPY 
兴/O 四街/O 商网/O 门前/O 堆放/B-OCCUPY 私人物品/B-GOODS 
党费/B-GOODS 收缴/B-VISIT_HANDLE 问题/O 李祥寿/O 大爷/O 身体/O 不/O 舒服/O 家中/O 收缴/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员于/O 海霞/O 走访/O 辖区/O 发现/O 大商/O A座/O 右侧/O 安全/B-PUBLIC 出口/E-PUBLIC 放置/B-OCCUPY 桌子/B-GOODS 网格/O 员/O 海霞/O 电话/O 
网格/O 长/O 巡查/O 时/O 发现/O 工地/O 小区/O 物业/O 公司/O 对面/O 墙面/B-PUBLIC 临近/B-DAMAGE 倒塌/E-DAMAGE 公司/O 其用/O 几根/O 铁棍/O 支起/O 治标不治本/O 存在/O 安全隐患/O 大墙/O 隶属/O 华润/O 供暖/O 公司/O 社区/O 网格/O 长/O 华润/O 供暖/O 联系/O 后/O 石沉大海/O 至今/O 未果/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 发现/O 螃蟹/O 沟/O 南岸/O 绿化带/B-PUBLIC 上/O 大堆/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 白色/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 该楼/O 单元/O 北侧/O 一个/O 袋/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 需/O 清理/O 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 发现/O 车有/B-GOODS 辆/O 违停/O 占用/B-OCCUPY 盲道/B-PUBLIC 
网格/O 员/O 巡查/O 时/O 慧慧/B-ORG 幼儿园/E-ORG 反映/O 北侧/O 下水/B-PUBLIC 管道/E-PUBLIC 堵塞/B-DAMAGE 需/O 维修/O 
投诉人/O 反映/O 兴隆/B-ORG 小区/E-ORG 号楼/O 附近/O 一个/O 变电/B-PUBLIC 箱/E-PUBLIC 一到/O 夏天/O 风扇/B-PUBLIC 转动/O 声音/O 特别/O 噪音/B-OCCUPY 扰民/E-OCCUPY 希望/O 处理/O 
网格/O 员/O 今天下午/O 走访/O 时/O 发现/O 座/O 单元/O 前面/O 一堆/O 装修/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 直接/O 影响/O 小区/O 市容/O 市貌/O 卫生/O 
小/B-GOODS 菜园/E-GOODS 
网格/O 长/O 巡查/O 中/O 接到/O 居民/O 投诉/O 电话/O 投诉/O 裕祥/O 融/O 城北/O 门商网/O 门前/O 养狗/B-VISIT_HANDLE 扰民/E-VISIT_HANDLE 网格/O 长/O 找到/O 商网/O 业主/O 反应/O 情况/O 商网/O 业主/O 说/O 商网/O 门前/O 爱养/O 养/O 事/O 网格/O 长见/O 商网/O 业主/O 不/O 听/O 劝阻/O 只好/O 联系/O 综合执法/O 工作人员/O 强行/O 商网/O 门前/O 狗笼/O 狗/O 拉走/O 
信息员/O 走访/O 排查/O 过程/O 中/O 发现/O 天元/B-ORG 蓝城/E-ORG 号楼/O 垃圾桶/O 附近/O 生活/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 建筑/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 小区/O 环境卫生/O 
家属楼/O 弃管/O 小区/O 网格/O 员/O 排查/O 时/O 发现/O 楼道/O 内有/O 堆放/B-OCCUPY 缸/B-GOODS 杂物/B-GOODS 大石头/B-GOODS 堵塞/B-OCCUPY 消防通道/B-PUBLIC 居民/O 过往/O 影响/O 环境卫生/O 
网格/O 员/O 巡查/O 中/O 看到/O 居民/O 晾晒/O 私自/B-OCCUPY 拉杆/I-OCCUPY 晾晒/E-OCCUPY 被罩/B-GOODS 
网格/O 员/O 日常/O 巡查/O 时/O 发现/O 有人/O 宣传栏/B-PUBLIC 张贴/B-OCCUPY 封建迷信/B-AD_CER 广告/E-AD_CER 网格/O 员/O 上前/O 劝阻/O 要求/O 广告/O 清理/O 
第一/O 网格/O 网格/O 员于/O 海霞/O 走访/O 发现/O 大商/O A座/O 走廊/O 装修材料/B-GOODS 网格/O 员/O 海霞/O 电话/O 
纪风/O 凤山/O 开/B-VISIT_HANDLE 居住/B-AD_CER 证明/E-AD_CER 
走访/O 发现/O 热电/B-ORG 小区/E-ORG 墙外/O 主路/O 一处/O 木条/B-GOODS 垃圾/E-GOODS 影响/O 市容/O 环境卫生/O 网格/O 员/O 及时/O 把/O 垃圾/O 清理/O 干净/O 
苏宁/O 号楼/O 南侧/O 一个/O 废/B-GOODS 凳子/E-GOODS 网格/O 员/O 已经/O 处理/O 
景兴/B-ORG 社区/E-ORG 景兴/O 小区/O 号楼/O 前有/O 一堆/O 建筑/B-GOODS 剩/I-GOODS 沙土/E-GOODS 
广厦/B-ORG 新城/E-ORG C座/O 楼前/O 积雪/B-OCCUPY 
网格/O 员/O 辖区/O 巡查/O 发现/O 辆车/B-GOODS 停放在/B-OCCUPY 人行道/B-PUBLIC 上/O 
此处/O 垃圾/B-GOODS 社区/O 工作人员/O 主任/O 协调/O 至今/O 未处理/O 街道/O 给予/O 解决/O 联系电话/O 赵庆/O 海/O 
网格/O 员/O 走访/O 发现/O 裕祥/B-ORG 蓉城/I-ORG 小区/E-ORG 西/O 外墙/O 主街/O 主路/O 绿化带/B-PUBLIC 处/O 堆放/B-OCCUPY 经营/O 大量/O 木板/B-GOODS 影响/O 市容/O 环境/O 破坏/O 绿化带/O 网格/O 员/O 找到/O 商网/O 老板/O 经劝/O 后/O 老板/O 把/O 经营/O 木板/O 挪到/O 室内/O 
污水/B-PUBLIC 井盖/E-PUBLIC 塌陷/B-DAMAGE 
武警/B-ORG 小区/E-ORG 大面积/O 晒/B-OCCUPY 秋菜/B-GOODS 影响/O 小区/O 环境/O 
楼/O 东有/O 垃圾/B-GOODS 
